買電視機 / 換電視機 集中討論區 (23)

如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

2020機:
32" 1080P LCD TV
LG 32LM6300
$2680
1. WEBOS系統, 比較多APP
2. 有HDR

Sony KDL-32W660G
$3490
1. 有YOUTUBE, NETFLIX, LINUX系統, X-REALITY PRO影像處理器
2. 有HDR

40" 4K LCD TV
Panasonic TH-40HX700H
$4380
1. 40" 唯一選擇
2. 5年保養
3. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位比較黑, 可視角差D
4. 有Dolby Vison, Dolby Atmos

43" 4K LCD TV
Samsung 43TU8000
$4080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
5. 舊款搖控

Samsung 43TU8500
$4480
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Sony 43X8000H
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

49"-50" 4K LCD TV
Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養

Samsung 50TU8000
$5080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
5. 舊款搖控

Samsung 50TU8500
$5550
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 49X8000H
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Panasonic TH-49HX900H
$6860
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器

Samsung 50Q60T
$7080
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Sony 49X8500H
$7790
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 49Q80T
$8350
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式背光有LOCAL DIMMING (48分區), 黑位更黑, 白位更白
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 49X9500H
$9980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU8000
$6100
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
5. 舊款搖控

Samsung 55TU8500
$7390
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 55Q60T
$7800
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Samsung 55Q70T
$10660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器

Samsung 55Q80T
$11300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Sony 55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

Sony 55X9500H
$14580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片更真實

Samsung 55Q95T
$14680
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片更真實

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
5. 舊款搖控

Sony 65X8000H
$12980
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 65Q60T
$14200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Samsung 65Q70T
$16180
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器

Sony 65X9000H
$17800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

Sony 65X9500H
$22580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片更真實

Samsung 65Q95T
$24150
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片更真實

75" 4K LCD TV
Sony 75X8000H
$21590
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 75Q60T
$28500
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Sony 75X9000H
$42980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 只有HDMI 2.0

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

55" 4K OLED TV
Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17380
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17750
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 只有HDMI 2.0

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17700
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$31850
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 只有HDMI 2.0

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$32500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$34600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 喇叭輸出高

SONY大陸閹割版缺點:
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，令你更愛國
2. 中國版膠製搖控功能少，樣子醜陋，同支那人一樣
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，送你大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改

SAMSUNG/LG 大陸版可以轉區, 轉完區系統功能同行貨一樣, 價錢平大約40%, 推薦搵BEST OF THE BEST / 盛澤影音

Samsung 55Q70T 2020水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, 只有EDGE LED
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器

Samsung 55Q70R 2019水貨
$5380
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器

Samsung 55Q80T 2020水貨
$6780
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q80R 2019水貨
$8130
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(5700:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差好, 畫面順暢
2. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 溢光少
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, ALLM

Samsung 65Q80T 2020水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

LM

Lm
原來已經開到第23個post

早兩日買左sony部a9s，期待用嚟睇吓Netflix

實正到出汁

quote 返上個post嘅#686

特登等到sony TV可以裝apple TV app (唔想買apple tv盒) 先換電視
除咗apple TV外, 平時主要俾兩老睇viu TV, youtube同新聞, 所以唔考慮OLED嘅model
睇戲就隨緣, 但肯定唔會打機
度過size應該52~57"啱啱好, 希望可以應付到未來10年睇電視嘅需要 (用緊嗰部37"嘅1080p電視有12年機齡)

睇到有巴打話只有x90h/x95h先值得買, 唔打機就x95h但好似貴咗啲諗緊買2019/2018嘅model或者sony大賞投嗰啲輕微缺憾品但唔知抵唔抵

求指點

BUDGET大約幾多? 想要55"?

留名，瞄準55" A8H,準備入手

A8H正野

Sony 55X8000H
$8850
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Sony 55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

Sony 49X9500H
$9980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片更真實

長用建議X9000H, 雖然應該未必用到10年, 但係X9000H明顯好過入門X8000H

2019/2018嘅model已經停產, 你應該買唔到, 加上部份型號用舊CPU, 行ANDROID TV系統有慢少少既感覺

SONY大賞投嗰啲應該係陳列品, 日日長開, 除非好平, 你預長用就唔好買

同埋是否一定要SONY? 我覺得SONY要X9000H或以上先OK

samsung Q80R 唔係無eARC 咩??

下次修正啦, 今早先整

幾想佢有update😂

Q80R SOUNDBAR就有UPDATE EARC

反而Q80R TV之前唔支援4K120, UPDATE後可以

比較過以下3個組合:
X80H vs Q70T
X90H vs Q80T
X95H vs Q95T
放電視嘅位置有西斜, 不過用窗簾遮光應該比起買一部高對比電視克服問題嚟得實際
想揀部最好畫質嘅, 一萬鬆啲仲接受到, 萬四蚊就好勉強, 但十年先換一次電視嘅話其實貴少少都可以
見X90H+X95H係日本製造, 而且巴打們話睇完sony就返唔到轉頭先指定要sonyshamesung panel似乎都唔錯

希望係啦
屋企用緊廿幾寸廢機，十幾年前買落應該好大upgrade嘅

不過都想請教下巴打們平時買電視去開邊度買，大型電器鋪格晒價最後去av life買，15k到，唔知有冇買貴左

關左電視手機都可以用smart view( 螢幕鏡射) 開電視
想問有無人知*** 電視點關閉smart view功能？

P記 49HX900H等緊送貨
同埋屋企到月中先裝修完
部電視係咪支援PS5 4K120P (未有機)
有HDMI 2.1

老豆問我做乜唔買多啲功能嘅LG電視

Considering Lg Cx or a9g/ a8h
睇Netflix and FIFA 多
burnin 係未唔洗太worry
本身用開Nvidia shield tv 個earc係未唔洗concern 既功能 如果
唔係既話 sony 9500h 或者samsung q95 揀 大家會點揀

另外planning 買 jbl 9.1/Samsung q950t soundbar
諗梗hdmi2.1/2.0 影響大唔大

X90H不是日本做了, 上年X90G就仲係日本做

X95H就係日本做

如果唔夠BUDGET可以考慮水貨SAMSUNG 55Q80T, 只係$6780, 接近X9000H一半價錢, 同X9000H同級

我2008年份買P記1080 LCD TV, 用到2017年壞機, 換SONY 4K都好大分別, 靚好多, 影像處理引擎改進好大

15K買A9S有埋贈品差唔多啦

P記既HDMI 2.1唔知有冇4K120, 外國RTINGS冇REVIEW

不過4K60P我覺得都夠玩啦.

49HX900H都係不錯啦, 影像處理器同OLED機種一樣, 又有5年保養

買LG?? 佢D LCD TV畫質爛到, 一年差過一年, LG除左OLED其餘唔推薦, 天與地既分別

同埋等咗一年就係為咗sony有apple tv, 如果而家揀返其他牌子即係呢一年係白等
9500h唔適合長用?

你用Nvidia shield tv主要睇咩?

買左新電視後仲會唔會繼續用Nvidia shield tv?

A9G/A8H/X95H/Q95T都支援eARC

JBL 9.1聽歌比較好, Q950T就睇戲好D

如果你電視買Q95T, SOUNDBAR配番Q950T就更好, 因為有Q-SYMPHONY功能, 電視喇叭可以同SOUNDBAR一同發聲, 增加包圍感

SAMSUNG都有APPLE TV APP

X9500H長用沒有問題, 我見你BUDGET有限, 49X9500H可否接受($9980)? 雖然細了幾吋

越講越期待，係差部ps5
咁又係，贈品送1500蚊超市卷同個wireless耳機，都幾實用嘅
唔該巴打

48"夠用?

32寸反而大陸牌子好似有4k

呢度唔討論支那品牌
話知佢32吋有8K

唉冇辦法
垃圾鑽石型廳，再大擺唔落

幾時送貨裝機?

黎緊應該買55" Q70T
想問下依款係咪無得夾soundbar？

無. 要Q80T或以上

55q70t冇hdmi2.1架咩

請問主要睇Netflix, YouTube, 電影其次PS5，想買55吋考慮緊A8H or Q95T 但係見到LG 都唔差求意見！

想問有個咩型號wireless 耳機？

已MARK低, 下個POST會補回.

仲有咩野錯漏, 請告知小弟弟

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17700
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

A8H冇HDMI 2.1
Q95T畫質比唔上OLED

爬左好耐文
如果主力netflix 同睇波，間中打機
係咪49寸 最好係sony x9500h，其次p記 49hx900h？

正確~

樓主個pin越嚟詳盡，要買電視嘅巴打真係要睇

Soul run free pro

約咗禮拜三 特登攞定假

記得唔好自己拆，等裝機師拆

43吋係咪冇oled 款?

想問下依款電視啲聲本身掂唔掂

沒有

Q80T比較好，輸出大3倍，有巴打買左滿意

房擺唔落55 睇過oled款最細好似係LG 48都有d勉強
而家用緊p記hx700h 40吋

HX700H今年款，用落有問題嗎？

記錯左 原來部野係上年款gx700h 不過今年6月先買
想upgrade部電視打ps5 不過可以等下 睇下會唔會有43吋既oled款出
不過睇完d post 好似都冇乜機會

4K60都可以打PS5既，你要打FPS槍game嗎例如COD

唔係既話4K60一般都夠做啦. PS5機能又唔算勁，只同中階電腦差不多

43同48差唔遠

其實而家部p記用落都冇投訴 係佢本身部機個os真係好慢同自閉
不過我睇youtube 同 netfix 都係用盒睇 冇用佢本身個os 問題都不大
聽你咁講我都係拎d錢去up soundbar 個d好似好d

GX都慢？上年款咋喎，個系統真係咁差？

請問邊間AV life 賣A8H $18900？

用gx700h原生個netfix app 睇係ok既 同埋用佢睇d聲效經sound bar出係大聲過用盒睇 用電視個netfix soundbar set 5格聲量等於用盒set 10格聲量

個OS我睇番其他巴打講唔太人性化，比較難用，下下要入menu搞，真？

如果OS唔好用，我就唔推薦比其他巴打

請問ching
罪大 55x8000h vs P記55hx800h
會點揀？

收到巴打

如果淨係用睇netfix 同 youtube 我覺得原生os 係ok既
但要用其他app就難d喇 例如想裝viu tv spotify 港人話電視呢d app部機裝唔到 要用電視盒去裝
久而久之你就慣左用自己個盒去用上面個d野 就變左好少用原生電視個netfix 同 youtube app
但40吋既話我覺得佢係值得推介既 一黎都冇得揀 二黎用落都ok 畫質呢個價黎講算唔錯喇

岩岩買左Q70t soundbar
Q symphony 同80t電視
係咪電視嘅左右出聲？

係

Q Symphony要開

本身soundbar 連後置 係5.1.2
如果加埋q sym
咪變左7.1.2

兩部都係IPS Panel，對比度好低，黑位灰

如果要P記，又放到58吋，建議以下呢部

Panasonic 58吋 TH-58HX700H
$6980
佢用VA Panel，對比度高，黑位黑好多

Sony建議買X9000H先ok

Samsung 50Q60T都可以

應該有分別

7.1.2係sofa左右各一

佢最多係前上方用電視喇叭出多一層聲增加覆蓋感

其實我對所謂後置
都只係放起梳化左右頂部嗰個位
可能同耳仔隻夾角 可能係水平 -10度
梳化後面係牆 都做唔到真後置

正常啦，有幾多個可以sofa放廳中間，通常sofa都貼牆

新裝修
budget有限 大家會

65寸 配舊soundbar 2.1 soundbar 遲d先升級
定 55 寸配埋atmos soundbar 一炮過

多謝ching
但我最盡應該係買55吋

55配靚音響

如果想淘電視架for Sony 43x7000G
唔需要旋轉 大家有冇好介紹
原廠太貴啦

43”是但一隻NB架都得啦，淘乜鬼

原廠唔係買到過10K既機都無需要裝，其實都係買保險心態先會硬食隻原廠架

其實所謂輸出大3倍
係咪指緊70t開三格聲=80t開一格聲？

NB架邊度有得買？

***隻50TU850
巴打們用過OK嗎？

唔係應該睇電視距離決定尺寸嗎？

我會選65吋配舊Soundbar遲D先升級

lm

咁一係55X8000H，如果你唔介意黑位，其他各方面都OK

我就建議Samsung 55Q60T

呢點唔一定，但係輸出應該唔係只睇音量吧，要睇喇叭靈敏度，輸出高，音壓會大D，厚D

去SSP個啲睇下

nb架真心唔錯 如果唔係用貴機 買個2,3舊水個nb架一定好過原廠跟個d架

三星Q80R水貨買唔買得過？
主要用黎睇netfix同打機
預算8千內。有冇其他推介

好想衝q95t，但q80t水貨個價真係好抵就黎要買電視仲未決定到

Samsung 55Q80R 2019水貨
除左冇eARC外, 其餘沒有缺點, $8130抵屌, 行貨要$13980
又有HDMI 2.1, 打PS5沒有問題

Samsung 55Q95T 行貨
$14680

Samsung 55Q80T 水貨
$6780

兩部分別只係光度低D, 對比度同埋LOCAL DIMMING分區數量, 但係55Q80T平1半以上, 我覺得好抵玩, 轉區後功能同行貨一樣, 我覺得可以一搏

如果唔需要高光度同埋LOCAL DIMMING, 可以貫55Q70T, $4660, 只係1/3價錢

買三星2020 Q系TV要留意下呢兩個post

琴晚試埋Now E box 睇足全場4K阿記
發現殘影問題幾嚴重下
感覺一駁電視盒、Ps4 就會有問題

Q80T同X9000H同級, 比X8500H好

搏佢3年唔壞就嬴, 同埋VA PANEL畫質又好D, 尺寸又大D, 又有HDMI 2.1, 支援PS5沒有問題

留意X8500H冇55", 而水貨Q80T冇49"

即係49X8500H VS 55Q80T
$7790 VS $6780

Panasonic TH-50HX700H
Samsung 50TU8500
Sony 49X8000H

新手請教，呢3部如果for Netfilx同打機其實邊部岩d

睇波有冇試下開AUTO MOTION PLUS?

見到巴打咁, 我有D唔好意思

q70t 都齊 2.1 啦

昨天已MARK低, 下個POST加番, LIHKG唔比改POST

本身諗住買49”-50”，如果55”就真係要度吓屋企放唔放得落先
btw 唔該巴打

Samsung 50TU8500
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 新款REMOTE

如果介意5年保養就PANASONIC, 畫質同TU8500相近

SONY果部X8000H用IPS PANEL, 黑位好差, 唔推薦

咩settings都試過啦巴打
唔好再推Samsung 2020年果堆電視啦
外國既苦主posts多到
而家只希望之後有update fix番呢個問題

唔該巴打我落av outlet 睇下先

現在新機窄邊框, 有機會可以放到既

SAMSUNG 55Q80T
122.76CM x 78.34CM x 25.58CM (闊x高x深) (機身連座檯架)

SONY 49X8500H
109.8CM x 69.9CM x 27.9CM (闊x高x深) (機身連座檯架)

想買三叔q95t

其實同其他舊款有咩唔同
例如q80r

本身打算買lg oled 但驚好快玩完

OK, 我唯有推番SONY

SONY又唔生性, X80H, X85H用埋D廢IPS PANEL

X90H又特登唔出49", 迫人上X95H

巴打, 有其他巴打反映SAMSUNG 2020機有畫面殘影, LAG機問題

如果你想黑位好D, 就轉買Panasonic TH-50HX700H

如果你想用ANDROID TV系統, 就SONY X8000H

準備繼續做勇士
入埋q60t 水貨 soundbar

Q95T係2020款 旗艦LCD
Q80R係2019款 高階LCD

Q95T光度高D, 直下式背光分區數量多D, 對比度高D, 光暈少D, 黑位更好
同埋Q95T用ONE CONNECT BOX, 即係好似一個機頂盒咁去接駁其他設備, 美觀D

另外有巴打用緊SAMSUNG 2020電視機發現有畫面殘影, LAG機問題

你提供BUDGET, 要求尺寸, 我再推薦機種比你

想買65" X9000H打PS5

但真實視距得2米係咪太短? wall mount會多10-15CM

thanks!

巴打: 有其他巴打反映SAMSUNG 2020機有畫面殘影, LAG機問題

推薦以下機款給你, 兩部都係49", 都好過X8500H
Panasonic TH-49HX900H
$6860
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1

Sony 49X9500H
$9980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片更真實
9. HDMI 2.0

65吋
想要d好似lg gx系列咁
No gap位掛牆
20k左右？

巴打: 有其他巴打反映SAMSUNG 2020機有畫面殘影, LAG機問題

建議你轉買Panasonic TH-50HX700H

想問samsung冇Chromecast?
咁咪用android手機連唔到youtube睇

巴打, 掛牆我冇研究, 你睇下以下2款是否合用

Sony 65X9000H
$17800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

Sony 65X9500H
$22580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片更真實
9. HDMI 2.0

咁想問有冇人用內置now 足球 apps ?
唔經盒

上星期衝左Q80T水，水價轉港區呢個價可以算抵玩，Samsung就係冇 Dolby Vision呢野就係趕客。講真等得就等多年入罪大x9500嘅新model就應該先齊曬章

巴打
你有冇遇過我講果d問題？

小弟舊果部lg電視打ps4都有殘影，其實係部電視spec唔夠勁定點？

上X95H 都唔算大問題，但居然今年top LED model 冇 HDMI2.1 先係原罪

下年X9500I應該有齊HDMI 2.1, 不過價錢始終唔算好平, 我一向都推薦SONY VA PANEL機種

其實IPS PANEL同VA PANEL個成本應該差不多, SAMSUNG入門4K TU7000 3千尾都可以用VA PANEL, SONY係知道IPS同VA優缺點, 佢係特登平價機用IPS, 貴價先用VA, 佢知道IPS個對比度垃圾級, 引人去買VA

而SAMSUNG 就全線高中低全部VA PANEL, 我都係因為VA PANEL先推SAMSUNG

IPS個黑底真係好醜陋, 最難睇果陣D黑位灰到一PAT PAT

我冇玩PS，得部 switch 俾d細路打下機，佢地有得玩就從來唔會投訴，睇波我用另一部電視睇，所以ching講嘅問題我冇遇過

因為X9500H粒MTK CPU唔夠新

X9000H果粒MTK5895先可能支援HDMI 2.1

SONY係咁好撚鐘鍾意特登區分市場, 要打機就X9000H, 要高畫質就X9500H, 一係你等下年, 佢先會下放比部份機種

我估下年X8000I, X8500I都唔會有HDMI 2.1, HDMI 2.1只會下放比X9500I, X9000I, A9I, A8I, Z8I等高階機

可能PANEL係50HZ, 同埋影像處理器冇補幀功能

應該可以

淘左大陸版罪大9000H

用落都幾ok, 唯一係個搖控好流

我連nicam揀聲道，都揾唔到邊度可以set

有無師兄識set?

睇殘體字幕都ok?

我無開字幕

呢度應該冇巴打入大陸版SONY, 我唔推薦

建議你去番POST76果邊問

post76 即係？

唔該哂

可以上amazon返個搖控
65 9500h 個價接近半價咁濟
唔係mij 同無左Apple tv homekit

仲有GOOGLE SERVICE都冇哂

***有其他巴打反映SAMSUNG 2020機種有畫面殘影, 打機有LAG畫面問題, 請考慮清楚***

我買左chromecast with google tv, 所以無咩影響

內置 YouTube app wor

我個人覺得用智能電視仲要插配件先補完到比較反智, 睇電視就係要方便

我個人對大陸閹割版非常反感, 可能我係完美主義者, 有缺憾既機幾平都唔會選

SAMSUNG大陸版沒有功能缺失, 我就唔反對

水貨同行貨分別大唔大？
Q80R同Q80T分別又大唔大？
邊部低買d

想買50TU8500
請問有無viutv app ?(藍色）

唉 本來諗住買Q70T算 去到埋牙階段
但見你地依排講多左Q80T 又心郁郁
跟住尋晚專登睇番之前啲post 你講下年啲機都去到樽頸位 頂多加dolby vision
依家都唔知買唔買好

有

死嗱 岩岩先買左個三星soundbar
之後諗住配q80t 電視
而家個睇波咁 點算好

依到有冇人中左

下個POST我會補回SONY大陸閹割版資料, 雖然好多功能缺失, 但是價錢十分平, 各位意下如何?

Q80R samsung 好似話應承左會firmware update eARC 但仲未有期

轉買SONY電視, 放棄Q-SYMPHONY

其實都要有巴打反映問題先可以避免其他巴打中招, 都係好事黎

起碼好過集體中伏

有個巴打就係反映問題, 打PS4有LAG, 駁NOW E盒畫面有殘影

我估係機與機相容問題

唔係話SOUNDBAR既Q80R先有UPDATE EARC咩?

咁想問sony有冇價位係同q70t同q80t差唔多嘅機
但個spec同兩者又差唔多

三星soundbar 配罪大電視
有冇問題？

應該可以既, 都係HDMI EARC

行貨SAMSUNG 55Q80T $11300
行貨SONY 55X9000H $11200

行貨其實價格相近, SPEC都同級

多謝Ching, 想問多一部
三星55TU8500呢?
我見呢部平過55Q60T
亦都係VA panel
呢部會唔會好過55X8000H?
我主要係用來睇戲(會關燈)
照Ching咁講應該VA panel既機比較適合我
多謝

有冇水
Budget有限

你會唔會駁其他盒子? 會唔會打機PS4/5?

利申ps5/netflix/youtube為主

咁Panasonic TH-50HX700H係幾多hz？
我上官網睇畫面驅動速度係1800 Hz BMR？

50HZ PANEL

暫時唔會
主要用來睇電視同睇戲
唔打機

SAMSUNG 55TU8500同55Q60T主要分別係個PANEL, 55Q60T出黎個顏色會豐富D, 同埋影像處理器Q60T高一級

用來睇電視同睇戲應該冇問題

Sony 55X9000H 大陸水貨
$5900
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體
7. 中國版膠製搖控功能少，樣子醜陋
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能改
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語

Sony 55X9500H 大陸水貨
$7780
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體
9. 中國版膠製搖控功能少，樣子醜陋
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能改
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語

睇下能唔能接受, 由於我冇玩過, 你可以買個chromecast with google tv去解決問題

我都唔想推閹割版

好, 我決定出55Q60T
呢部價位同55X8000H差唔多

想問下

lg呢隻電視架
可唔可以放條soundbar 上去

因為我電視櫃唔夠深
又唔可以掛牆
謝謝

唔會加 Dolby vision
你google 下咩係 Dolby vision 同 HDR10+

我都有個疑問
如果Dolby vision 真係咁重要 仲有人會買 Samsung?
睇番近年出貨量 Samsung 電視都係一哥

我係爬文今年啲 post睇樓主話近依幾年電視發展去到樽頸位
如果三星明年加新function 可能會加dolby vision

即係一切只係假設性 不過重有幾個月就有批新機
唔知等唔等埋好
私心想出Q80T嘅

你自己度下電視MON同電視腳距離有幾多, 再去搵soundbar資料

接受唔到真係可能Q80T算
一陣再出去睇下Q70T同Q80T係咪真係差咁遠
如果我平時唔會熄曬燈睇戲 兩者個分別大唔大？

下年SAMSUNG玩MINI LED背光, 應該冇其他了~

你有冇睇我比你果個SONY大陸版資料呀?

唔熄曬燈睇戲, Q70T同Q80T分別唔大, 唔仔細睇應該唔覺, 不過喇叭輸出就有分別

不如平平地55Q70T水貨算啦, $4660有55"仲想點呢

Samsung 係唔肯屈服要俾錢 Dolby 先無 Dobly vision 呢個制式

佢自己開左個 HDR10＋ 出黎 但無片商用

Dobly vision 都幾年 唔係咩新野
我唔認為 Samsung 無端端會屈服

係呀 依家就係煩緊你講嗰個喇叭輸出
因為我地都係睇戲打機多 我見佢q80t又寫到有環繞功能好似幾正
不過都係依兩部二簡一架啦

不如可能我接受琴佢hdr10+
是關我係1080p升上黎
我無你地啲色準睇得咁pro

1. 如果你會買其他牌子靚SOUNDBAR(例如JBL BAR 9.1). 就入Q70T啦

2. 如果你會買SAMSUNG SOUNDBAR (HW-Q70T或以上). 想用埋Q-SYMPHONY就入Q80T啦

3. 如果你唔會買SOUNDBAR. 就入Q80T啦

1080p升上黎, 畫質會有明顯分別

Q70T嗰個支架搞到我擺櫃都係岩崎好貼邊咋
Q80T就好啲 變左一個長方形座
Soundbar會加應該都係後話 我諗都係Q80T先
不過依啲聖誕前日子會唔會有特價架
想喺盛澤買

水貨仲要特價

蔗渣啦

差唔多啦~

Hdr10+ 要hdmi2.1用到, Dolby vision唔洗
D片商就算想用hdr10+都要等起碼5年hdmi2.1普及啦

尤其係而家 Apple狂推 Dolby vision,
iPhone 12影出黎既片已經係 Dolby vision
唔買 Samsung電視既人只會越嚟越多,雖然巿佔仲會係第1

年尾係咪通常會特價, 出2020年款電視, 考慮緊samsung Q60T/ sony X8500H/9500H, 到時睇下價錢再揀

大特價通常要2、3月，當然之後4、5月會仲平，不過到時啲款會開始斷

因為係VA panel?
電莖mon主流係IPS唔係冇原因

應該唔關事，Sony高階都係用VA

我一月尾入伙

想問下 sony x9000H 55 同 Samsung Q80T 55 邊部好啲？ 主要睇YouTube 睇下戲 玩Ps5

建議Sony 55X9000H

其實新年前後實有減嘅，不過無之後咁多咁解，同埋有需要就買啦

其實真係幾吸引 但你講先講第6點同第9點真係
如果比盛澤搞 佢會唔會幫手安裝埋啲app

哈哈 如果sony 49X9500H減到9k我衝
到時睇價錢再揀

動態HDR嘅效果喺獨立發光嘅panel上面會明顯啲
依家啲LED背光分區太少根本做唔到嗰種層次
OLED 係目前駕馭DV比較好嘅一類不過唔夠光
起碼要等全世界轉用MicroLED 加Q dot先會突顯到DV嘅出眾
MicroLED+Q dot理論可以做到比OLED更廣色域

會，不過如果你重設部機就要再手動安裝

盛澤都係幫你安裝Youtube，Netflix，Viu

同埋app更新要手動，因為冇play store

到時都換機啦，所以Dolby Vision現階段作用有限

反而部電視本身質素仲重要

剛去外國睇，Samsung打機開HDR都有問題，用幾分鐘光度自動下降，懷疑係local dimming出事

要減多1K可能要3-4月，到時都開始斷貨啦

另外2月到就發佈新機，到時你又會等新機有齊HDMI 2.1

早買早享受，遲買冇機買

不過佢個stand巴打知唔知幾長？
我櫃岩岩好頂住左 得20cm走棧

其實減左好多架啦
我早個批買, 買49x9500h個時成萬四蚊

HDR10+ 唔需要HDMI 2.1
正如eARC/DV一樣
只係HDMI 2.1加咗正式支援啫

OLED唔夠光技術層面可能係啦, 但實用層面可以係相反
自己感受日頭開曬窗簾都還好, 夜晚熄曬燈想話享受戲院效果, 原本夜晚場景一轉變日頭就RIP eyes
好難想象1000+nits會唔會等於直視太陽極速青光眼

唔明

太陽>10000+nits

無野了 問左盛澤 唔夠位擺x9000h
咁得番q80t簡真係

想問下如果本身部機有Dolby Atmos 但用緊條舊soundbar係冇
用soundbar出聲 係咪即係用唔到Dolby Atmos個功能？

唔明

電視有Atmos，Soundbar冇Atmos，應該用唔到

就算電視喇叭出到Atmos都冇效果啦

比喻姐
咁暗個環境突然1000nits省埋黎都幾係野
尋晚Hobbit睇Tauriel突然開始發光呢幕係唔可以唔遮眼

段片冇HDR喎，都唔光

即係我要用到個Dolby Atmos功能
就要買個一條新既soundbar 係support Dolby Atmos 既？
我冇乜研究呢d 希望唔好介意

yeS

我睇既係UHD BD+HDR

Netflix個Atmos電視都係將訊號經HDMI傳比Soundbar去解碼再輸出，電視本身冇解碼

所以有些舊型號電視睇Netflix都可以有Atmos，Netflix app支援到，電視又有HDMI arc輸出到就ok

噢Fuck You

用咩電視咁巴閉

同感
有啲HDR片最光嗰下我都會避

我而家駁soundbar係用光纖線連 冇用hdmi連 會唔會有影響？

光纖出唔到Atmos架

唔準避，要1000nits直望

咁就慘了 而家三個hdmi頭 駁ps4 電腦 電視盒 各用左一個

你想換電視？

LG CX姐， 得700nits，已經要遮

唔夠光，換Sony Z9G 8K 4000nits

唔想英年早盲

準備狗衝 sony 9500H
有咩要注意？

為咗個one connection box揀Q95T會唔會好不智
因為電視想掛牆 又唔想見到咁多線
另外熄問下電視掛牆會唔會影響個喇叭啲聲? 當我用本身內置喇叭

買行貨？

上淘寶睇q70t同q80t都貴過香港水貨
遲啲加價就有可能

one connect box主要就係令你唔洗見到咁多線

話說你最後買左未

我知呀
但我淨係為咗呢樣嘢而買Q95T會唔會不智
明明實際使用上未必需要用到咁貴
貴過Q80T咁揀多

點解可以香港水貨重平過淘寶

係細店買？

Panasonic 係咪冇水貨？

係

有巴打用Q80T駁盒子，駁PS4畫面有殘影同lag機

打PS4 HDR game出現光度突然下降問題

我建議你轉Sony 55X9500H，再唔係55A8H OLED

其實水貨係咪等於大陸機？自己上淘寶買得唔得？

廳用緊行貨49X9500H
睇緊q70t定q70r定q80t擺我間房
我聽緊9500H得20w已經覺得聲音幾好
可能我未見識過soundbar靚聲係點
所以而家都偏向q70t了

Q80T有盒子架咩?
我淨係想掛牆咋 點解掛個牆都咁多問題

收貨後唔好自己開箱，等裝機師傅開，有咩事佢負責回報

同埋要做好心理準備…………………

睇靚畫面

我都係諗緊Q70T定Q80T
聽巴打講 最大差別都係後者靚聲啲（我唔會全黑熄曬燈睇電視）
因為兩者真係差2k但最主要差別好似係喺啲聲到

Samsung / LG 要轉區後系統先同港版一樣，轉區要用有紅外線既手機+專用app

自己淘又未必平過同香港鋪頭買，又要自己搞集運，又要叫集運check機，又要加錢叫集運打木架，落到黎有事就收皮

Best of the best / 盛澤影音 10天有壞包換，又幫你由大陸運落黎，又可以安排送你屋企，又幫你轉埋區，日後有事又提供報價維修，仲要自己搞？打多個飛機算啦

請問Panasonic TH-50HX700 對比Panasonic TH-49HX900
50hz VA panel vs 100hz IPS

有冇其他功能有大分別? Local dimming?
49“ 主電視 電影 youtube netflix
同級數有冇其他牌子推薦

房都用Sony啦，Samsung出事不推了

講緊有巴打駁Now E 盒子去電視睇波有殘影，點搞設定都解決不了

原來有日後維修，以為過咗10日就唔會理你

巴巴打:

你頭先講X9000H個腳架問題, 佢有2個安裝方法, 有冇幫助?

HX900H粒影橡處理器高一級, 100HZ IPS PANEL, 其餘分別不大

再高二級有SONY 49X9500H $9980

omg
有圖二依種方法架！？我係55吋都岩？

日後維修呢D BEST OF THE BEST講係咁講, 點樣整法就唔知啦

水貨壞你都預換機啦. 電視一係壞PANEL, 一係壞主板, 一係壞供電板

如果係PANEL壞就一定唔需要維修

盛澤同BOTB賣SAMSUNG水貨多? 點解? 係因為轉完區同行貨一樣, 香港人一向用慣外國野, 轉完冇缺憾, 冇閹割, 梗係買佢啦.

如果唔係今早有巴打揭發SAMSUNG電視出事, 我仲推薦緊

腳架方面, X9000H改唔到, X9500H先可以

買***電視都送幾多野
不過cable

***有巴打反映SAMSUNG 2020機種有畫面殘影, 打機有LAG畫面問題, 打HDR game出現光度突然下降問題, 請考慮清楚***
***外國出現災情***

買左啦我係果個水魚
暫時都覺得幾好，不過neflix好多都用唔到hdr

你有冇事先, 要多D用家反映先可以避免集體中伏

你買左邊款?

NETFLIX本身要條片有HDR先可以睇到架

55Q60T
我冇事wo，電腦用開165hz都唔覺有咩特別問題
netflex用唔到hdr10+，心理唔平衡

其實sony 49吋 x8500h 同x9500h 爭咁d乜？
主要netflix youtube 睇波，間中打下機唔追求hdmi2.1
分別大唔大？

主要睇netflix同打機
三星冇Dolby Vison。係咪可以唔洗考慮？

HDR10+好少片源, NETFLIX應該只有HDR同DOLBY VISION

你用黎駁電腦用?

行到165HZ?

ps4

Sony 49X9500H
1. X9500H用100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
(X8500H用廣色域 IPS PANEL, 對比度好低, 係可視角好D)

2. X9500H用X1 ULTIMATE 影像處理器
(X8500只係用X1 影像處理器, 低2級)

3. X9500H用直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
(X8500H冇呢個功能)

4. X9500H光度高好多, 睇HDR片光位更真實
(X8500H光度低好多)

5. X9500H有X-tended Dynamic Range™ PRO, 黑位更黑, 白位更白 (X8500H冇呢個功能)

兩部分別好大, 一部黑位灰, 一部黑位深黑, X9500H對比度高立體感強烈

Thanks

係驚買完覺得太大又要未來幾年對住佢

太大可以坐後D

買咗部q80t 係咪冇粵語聲控？

個廳10尺，但係加埋梳化同埋電視櫃都應該唔淨好多

想問下LG 32LM6300 各位巴打點睇

唔係, 冇Dolby Vision都可以睇到NETFLIX片

要其他SAMSUNG用家先幫到你~

有畫面可以睇

係咪其實麻麻

32"唔計支牌只有2款, 應該冇咩巴打有買, 建議你自己去睇

原來x9500h得4000:1對比度
咁咪差過三星va好多

49"對比度會高D, 55"先係4000:1

49"冇廣視角FILTER, 對比度會高接近1倍左右即係大約7000:1

55"或以上有廣視角FILTER, 對比度會降接近1倍左右即係得番大約4000:1

4000:1都唔係好差啦, SAMSUNG 有裝廣視角FILTER果D型號都係咁上下你睇LG果D IPS機得1000:1就知

Q95T個LOCAL DIMMING勁就做到10000:1

咁咪買p記 49hx900h 仲好過8500？

畫面49HX900H會好少少

不過如果你要用AirPlay, HomeKit, Chromecast就買X8500H

想問Sony KD-43X8000D/E/G
三個型號有咩分別? 我睇規格好似除左佢本身大細差幾個cm 之外無乜分別 求ching解答下
同埋我遲買埋ps5玩 除左依三款有無其他更新既款(5000筆直左右)

Sony KD-43X8000D 2016年機種
Sony KD-43X8000E 2017年機種
Sony KD-43X8000G 2019年機種

以上3款都已經停產, 買唔到

Sony 43X8000H 2020年機種
$5690

今日裝咗q80t，so far so good
另外我見reddit有人講過***出咗firmware update去fix 咗個bug
目前使用無乜問題

想問X95h 冇vrr allm hdmi2.1
其實會唔會影響打ps5?
我估呢幾年都未打有game行到4k120 + ray tracing
我行到4k60就得 我打得唔係好講究
但求唔疾唔掉幀

X90h打機係好 但畫質真心差
想博下X95h

thx

巴打, 你部電視有冇試過系統更新?
有其他巴打見reddit有人講過***出咗firmware update去fix 咗個bug

SAMSUNG 55Q80T水貨?
聲畫正唔正?

有冇試睇波同hdr game mode呢兩個大問題？

X9000H未去到畫質差下嘩

ALLM其實係自動開GAME MODE, 呢個功能應該X95H都有, VRR PS5未必支援, VRR只係減少極快動作時個畫面撕裂感

如果行到4k60就得, 咁就梗係屌屎忽都上X9500H啦

疾唔疾掉唔掉幀唔關電視事, 係睇PS5

我都覺得唔降畫質, PS5根本唔夠力行4K120, 要降畫質先行到我不如打PS4

啲外國巴打有冇話更新完冇事？？

我冇睇reddit, 英文差, 個介面難用

現在買電視都要咁高學問

剛上網CHECK, Q80T可能好快有FIRMWARE UPDATE
建議間唔中用電視CHECK下更新

Q80T 香港版/大陸版最新FIRMWARE係 v1403.1 (Nov 12. 2020)

Q80T 外國版最新FIRMWARE係 v1460.9 (Dec 7. 2020)
- Improved usability
1. Improved picture quality
2. Improved browser performance
3. Improved app performance
4. Improved stability
5. Improved usability of input devices

Firmware Update Improves HDR Game Mode on Samsung Q90T QLED TV

多謝 過幾日買部先

剛上網CHECK, Q80T可能好快有FIRMWARE UPDATE
建議間唔中用電視CHECK下更新

Q80T 香港版/大陸版最新FIRMWARE係 v1403.1 (Nov 12. 2020)

Q80T 外國版最新FIRMWARE係 v1460.9 (Dec 7. 2020)
- Improved usability
1. Improved picture quality
2. Improved browser performance
3. Improved app performance
4. Improved stability
5. Improved usability of input devices

巴打唔好放棄~~

你想好你既55Q80T未?

價錢都傾埋 差pay

$6780 有55"高階4K TV

巴打我想問43x8000E同w66F有無話邊部好啲
差唔多價係咪新啲w66f)好啲?

重要32‘’ 1080p一野升上黎
謝謝你

SONY KD-43X8000E係2017年機, 現在買唔到架啦
SONY KD-43W660F係2018年機, 仲要係1080P, 現在買唔到架啦

巴打係咪一定要$5000以下BUDGET?

SONY入門係KD-43X8000H ($5690)

一係SAMSUNG啦, 冇呃你, 入門機係SAMSUNG機種比較好
Samsung 43TU8500 ($4480)
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

我以前37" 1080P 上 4K 都好大分別

呢個post入面講既價錢係邊到搵?
見係平過官網價
官方promotion禮品係咪都包埋?

感覺巴打
最希望佢搞掂睇波stuttering 呢個問題

係咪有人想買samsung 55吋 q70t? 係就留tg.我俾電話你。我昨天買了一部水貨包一年自帶去店保panel and 零件。6000連運加装。我用咗一日感覺良好。要睇實物就去fortress 睇。他話仲有大把貨。

AVOUTLET 黃店
唔包贈品, 所以先可以平賣, 計番其實同大鋪差唔多, 你夠牙力大鋪都可以買到平

水貨55Q70T先$4660, 包一年自帶去店保就要$6000, 水貨保養一向得淡笑

水貨壞左就預左換機

ok. when I heard the price. I feel excited. so dog rush jor.

Sony x9000h水貨經盛澤買轉唔轉到區呀？$5000尾真係好吸引

師兄我見q95t都有水貨價，但俾你選擇係咪都係會揀q80t水

Sony冇得轉區架，亦都刷唔到rom，如果得我一早推薦巴打用啦

假架，大陸沒有出Q95T，最高得Q80T，再上就8K TV

問題係點解轉唔到區都咁多人買？Sony光環真係咁吸引嗎？

平吖嘛同埋光環都有少少，佢地唔介意閹割版有咩所謂

另外水貨賣得最多係Samsung，你可以FB search Best of the best 或者 盛澤影音，Samsung/LG水貨轉完區系統同行貨一樣，我覺得行貨系統先啱香港人用

下個post我就會補回Sony大陸閹割版資料

同埋LED電視Sony係咪特別厚，Samsung好似薄身啲咁

直下式背光機種(X9000H/X9500H/Z8H/Z9G)機身係會厚D

EDGE LED機種(X7000G/X8000H/X8500H)係會比較薄

OLED機種(A8H/A9G/A9S)就最薄

Samsung都係一樣

直下式背光機種(Q900T/Q800T/Q95T/Q80T)機身係會厚D

EDGE LED機種(Q70T/Q60T/TU8500/TU8000/TU7000)係會比較薄

全世界咁多人用Samsung，多人回報問題就好快會修正好

被水了

加多幾百有55Q80T

屌。。。岩先認真度左 個櫃頂住左Q80T個stand
夠到擺唔落

轉唔到區 搞唔到 default 繁體字幕 可能唔係大問題
正常係 3 部揀架啦 55 寸
4700 q70t 無 local dimming Dobly vision
5800 x9000h 有 local dimming Dobly vision
6800 q80t 有 local dimming + Dobly vision
咁你上面個d 野唔介意 梗係揀Sony 啦

Q80T個stand好細架啦喎

有冇相吖？

如果Q70T個橫條Stand呢？

唉 買多部55q80t 溝淡返個價先。早知入黎追post 先

我都明
對比行貨真係平好多

唔該曬巴打
一update完 我會話番俾大家知個問題解決左未

有嫁巴打

Q80T都冇DV

好多人都唔會理FALD同DV，佢地根本唔知咩黎

因為Sony大陸水貨主力賣X9000H同X9500H，好多人唔知同行貨有分別，唔知有缺陷，有光環尺寸又大覺得好抵屌咪買

香港人始終都係比較喜歡日本牌子多過韓國牌子

老一輩又有Sony光環

Sony大陸版如果只睇電視唔開字幕係ok既，睇劇可以自己裝Netflix，Youtube就麻煩D

我自己就唔想見到個版面有大陸App

Welcome 55Q80T $6780

12月中應該又有更新，因為外國前幾日出了更新

你買番黎未更新過？因為我上網睇更新都好密

唔好放棄呀巴打，連登有愛

你個櫃得122.5cm闊？

不如你影下個櫃，比較難明

咁放？

飛左5cm邊出黎啵
你地有冇人係咁

電視擺左少少

你想好似我咁電視置中嘛，完全中間嘛

但左邊係走廊呢至弊

係呀

請問 BUDGET$10000 想要55吋 屋企有NVIDIA SHIELD TV PRO 2019
主要睇NETFLIX 同埋有時串流部電腦打STEAM 既遊戲 有冇咩推介?

個底座貼玻璃櫃邊

你呢個情況一定係電視放左少少

如果真係介意就轉買Q70T，Q70T條狀底座

我電視左右邊都凸左5cm，中間都係走廊門

（擺左邊唔會架啦 行路驚撞到）
其實我諗重有一個方法 就係部電視擺前5cm
即係個底座前面突左出黎
你試下想像你部機咁樣擺 會唔會好怪

係呀依家好似得番Q70T岩。。。
9000H佢個支架最衰闊29cm 個櫃前面得20cm
再唔係就你講嗰部9500H
但over budget。。。

你怕撞到，又想置中放，轉買55Q70T

其實我諗重有一個方法 就係部電視擺前5cm
即係個底座前面突左出黎

唔得，一定唔好，第一前面行過有機會撞到，第二太醜樣

第三一陣有人係後面唔小心一推電視就仆落地玩完

係呀我咪一直講緊向前擺多5cm
即係個底座突左1/5出黎

向左擺我重計緊 但一定多過你5cm先

唔係啵 向左擺計出黎 好似唔超過5cm

真係唔好向前擺，你唔會接受到

有冇巴打買咗LG OLED TV, 個Apple 贈品仲未有貨

唔會，前面擺左寵物

Samsung 55Q70T
$10660行貨 $4660水貨
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器

Samsung 55Q80T
$11300行貨 $6780水貨
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Sony 55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑

貓沙盤？

真係唔好向前擺，外觀你唔會接受到

係呀貓砂盤
我最後計左 向左會突出多4.38cm 當然啦右邊都會縮左4.38cm入去
你認為點？

想入手65吋電視，但苦惱緊

sony行貨65x8000H定係samsung水貨好，有無邊部好推介！
水貨啲電插頭係咪要用轉插？去舖買機送貨過嚟個陣 係已經set好曬定要師傅再刷rom搞一輪先用得

我覺得可以，我都係左邊5cm，中間走廊，用左3年，基本上一次都冇撞到

你怕既就部機放入少少，咁撞到都唔驚，部機成21KG，你唔係鳩衝撞埋去應該冇問題既

正常見到右邊放左電視，行走廊果陣人都會自動偏左行入去

放唔入呀 個玻璃櫃頂住左 我係一定要貼住玻璃櫃條邊擺
先可做到突出5cm

btw 21kg我月尾又要自己搬開個櫃拉ps5啲線
咁重架咩部機

best of the best / 盛澤影音 你問佢正常會送埋英式3腳電源線比你，有巴打幫襯過都有跟

由於唔知你Budget，所以簡單推薦以下比你，65″機係特別貴，比55″貴好多

Sony 65X8000H 行貨
$12980
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 65Q60T 行貨
$14200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

我意思係底座貼住玻璃櫃條邊，成部機擺入少少，總之個底座唔好離開枱面，前面唔好陵空凸出黎

抽到PS5啦？

55"唔輕架

係呀 但唔知夠唔夠薄
因為櫃門前有把手位 依層要鋪頭佢地幫手度先知

放心 我計左前面係唔會突出黎 （如果夠薄）
但左邊就點都一定會突 不過可接受

logon抽到但要29先送到
兩個人抽應該抽到嘅 我廢時xmas同元旦佢地唔開
諗住今/下星期手手快買左佢先

大家介唔介意Samsung機冇Dolby vision? 我見Netflix Apple TV都支援到Dolby vision, 冇左會唔會差好遠？

Samsung TU8500同Q60T差得遠唔遠？

即係幾個牌子係得Samsung轉完區完全同行貨一樣？只係電制唔同？係邊國家貨？Q60T 55寸平幾多到？

起邊買同幾錢？我都想入手

起邊買？

水貨係咪轉左區同行貨一樣？係電制唔同？remote係咪都唔同？

盛澤

轉左區係咪完全同行貨一樣？remote係大陸版？remote用廣東話語音輸入得唔得？

字幕閂咗，熄機再開會唔會又變簡體中文？

想問如果係盛澤／best of the best買電視要幾耐先送到？

我情況同你差唔多
考慮梗 x9500h 或者水lg oled 55cx
呢度好多人唔選係因為無左智能電視功能 但用開Nvidia shield 應該無特別影響

唔考慮Samsung 因為Netflix都幾多dv片

大貓 多謝你建議 少咗好多煩惱

睇過你講個兩部 我就買唔起
但有樣幾得意 lg 個部有g-sync
駁電腦 一定好爽

Q60T顏色再豐富D，影像處理晶片高一級

多謝你 我決定買sony 9000h

唔該哂師兄

Samsung / LG都可以轉區，轉完區系統同行貨一樣，唔會有大陸app，係大陸貨，電壓一樣，換番條3腳英式電源線就可以

55Q60T水貨 $4200左右，行貨$7800
55Q70T水貨 $4660左右，行貨$10660
55Q80T水貨 $6780左右，行貨$11300

55Q60T水貨 $4200左右，行貨$7800
55Q70T水貨 $4660左右，行貨$10660
55Q80T水貨 $6780左右，行貨$11300

Facebook搜尋Best of the Best / 盛澤影音，兩間都有賣

水貨係咪轉左區同行貨一樣？Samsung/LG水貨轉區後系統功能，app完全一樣，只係產地唔同

係電制唔同？鋪頭通常會送埋3腳電源線，大陸水貨都係220v，電壓同行貨一樣

remote係咪都唔同？Samsung/LG水貨Remote同行貨一樣

Samsung/LG水貨轉區後系統/系統app/功能同行貨一樣/一樣可以系統更新，

Remote大陸版同行貨沒有分別

如果行貨可以用廣東話語音輸入，Samsung/LG水貨轉區後都一樣可以做到

Sony 大陸水貨 會

通常第2日，你可以Facebook搵到佢whatsapp直接問

即係Samsung LG唔會有呢個問題？語音輸入法都可以用廣東話？

呢兩部我建議你買LG CX55

LG CX55 水貨$12580 行貨$手17700

不過爭5千換3年保養，OLED你自己衡量一下，我覺得行貨安全D，LG燒印好似有得保

行貨Sony 55X9000H幾好，齊料冇短版

Samsung/LG水貨轉區後唔會有字幕問題，因為系統=行貨

如果行貨本身可以用廣東話語音輸入，水貨轉區後都一樣可以

9000H 55吋差2粒高音喇叭

咁唯一分別係咪就係保養問題？如果水貨建議LG定Samsung?

55X9000H差2粒高音喇叭，65吋以上版本先有立體聲

各位巴打留意，水貨係平40-50%，不過得10天有壞包換，過左搵番鋪頭係有可能比錢維修。

記住買得水貨預左用壞左就換新機，各位買之前要知悉，電器野壞唔壞好多時睇彩數。

行貨最值錢就係保養。

如果真係怕壞機，承受唔到心理壓力，就建議買番行貨。

Samsung/LG 我就建議買水貨，因為可以用中低價買到高階型號

Sony 水貨閹割版我就極度唔建議，好多功能缺失，用電視就係要用得爽

祝各位巴打開心買電視

係，要65″或以上先有高音喇叭

唯一分別就係冇保養

水貨LCD TV建議Samsung

水貨OLED建議LG

LG LCD TV畫質太差，冇人會買水貨，只推薦LG OLED

LG水貨7k樓下有咩model OLED？sound bar 2k樓下LG配邊隻好？

55"用2粒全音域喇叭，有左右喇叭就出到立體聲架啦

65″ 4喇叭係2粒全音域，2粒高音，出黎音質更好姐

唔肯定 等用家答
我聽番黎係可以關左唔出字幕 重開都無

係咪應該鑽左天花裝窗簾先再安排安裝電視會好啲，定其實無所謂，驚整到部電視

7K樓下冇可能買OLED

水貨LG CX55都要$12580

Soundbar可以買Denon DHT-S216

如果你關左字幕功能，熄機再開唔會出字幕

OLED同LCD畫質差好遠？

OLED有無限對比度，出到純黑色，顏色更豐富，可視角極好，薄機身

高階LCD暫時只係贏光度高

OLED睇片睇劇睇戲係接近無敵

OLED最大缺點係怕佢燒印

想知點解電視既世界VA同IPS差咁遠
電腦mon反而ips仲係superior啲

哦，但過萬太貴了，我呢d乜都唔識既新手，用電視睇youtube netflix打ps5，係咪買部Samsung Q80T夠晒？

大家交流下姐，我都係新手

Samsung Q80T夠哂

如果想平D, Q70T都好好

兩部都有HDMI 2.1，配合PS5沒有問題

IPS顏色準確度高少少

IPS出文字效果比較好

都可以 可能我自己用落都睇唔到有咩分別
慳幾舊買soundbar，盛澤同best of best邊間好d？

兩間都好服務

Q80T只係光D同埋黑位再好D

Q70T平佢2千其實好抵玩，$4660有中高階55″電視，仲想點，平行貨57%，買1部行貨=2部水貨

好啦 我決定買Q70T,慳左既錢買sound bar，唔該晒師兄
另外想問其實4K電視係咪要條片都4K先睇到有分別？如果條片無4K用唔係4K電視睇一樣？

仲有Q80T喇叭輸出高D，不過如果你會加Soundbar就唔洗理了

部機入面粒影像處理器會將普通片upscale做4K，就算睇電視都可以，TVB得1080一樣可以upscale，加上4K電視像素點細左，畫面更加細膩，所以4K電視睇1080都會靚左

只要覺得睇戲冇Dolby Vision都唔緊要就可以考慮Samsung Q80T 水，呢個價包改埋區係合理，點都好過x寶再運香港咁高風險

想問下格價網果d鋪買行貨 貨到付款係咪都ok？
一樣有單比你做到保養？

想買幾大尺寸, BUDGET幾多?

Dolby Vision係咩？

明白，岩岩問左盛澤，只有座台安裝，掛牆加多5舊，係咪正常？

係呀, 自己淘平果少少, 又要比錢安排集運, 又要等集運收機, 又要叫集運CHECK機, 又要加錢叫集運打木架, 收貨壞左就慘

香港鋪10天內有壞包換, 佢地應該有貨車直接運一大批貨落HK, 咁樣省好多人力物力, 又安全, 落完ORDER第2日送貨, 仲快過買行貨

另外師兄我見你有提醒人Samsung 2020機可能有問題，想問係咪已經fix左？

建議買行貨細鋪搵AV OUTLET, 一樣有單有保養

📱Whatsapp24小時查詢:95432737/95878252
✅保證💯全新原廠行貨🏆
✅包官方上門座枱安裝及搬走舊機
✅📞/Whatsapp落單，貨到現金付款
✅設有晚間送貨及安裝服務
✅收貨起10天内有壞包換(經代理檢查作準)
✅大量掛牆架選購，另有VISA及分期
✅地址: 深水涉深之都商場1/F,1-5,20,21號鋪(地鐵站D1出口即到/🐎旁)
☎️熱線:23878838
⏰營業時間：星期一至日12:00-21:00

其中一種HDR制式

正常

要等買左機既巴打更新左系統再試

樓主 都係10000蚊左右 55吋(諗住掛牆)
睇NETFLIX 同 打機多

現在諗住買X9000H 貪佢有HDMI 2.1 又有杜比 睇NET FLIX 爽啲

見到水貨LG OLED CX55又好似好正,但怕燒印無保養

心大心細中

驚驚地

穩陣計都係行貨X9000H好, 我覺得黑位已經非常好~

驚驚地可以等多一排先囉

新屋入伙 想快d有電視財睇😣

我自己心急，壞機第二日就狗衝去鋪頭俾錢check機，睇住佢開箱改區再check有冇死點，然後立刻車返屋企！

改區其實好簡單不過俾人改就一了百了，費事煩！畢竟人地改左咁多部，自己仲要爬文搵IR手機同apps，睇住佢改就知道原來幾個動作就搞掂。

唯一擔心係自己拆箱點托部機出來，店家一直提醒唔好用手指壓住屏，宜家panel薄，容易爆，所以建議巴打屋企搵多個壯丁小心一齊裝機會穩陣d。

我覺得55Q70T ($4660) 唔係貴, 現在D電視有系統更新, 好多問題都可以靠軟件修正, 唔需要太擔心, 始終唔係山寨廠, 質素應該OK既

55Q70T行貨都賣緊$10660, 我覺得可以試水貨

$4000左右價錢行貨只買到入門級43"電視, 55Q70T呢個價其實冇得輸

SONY 水貨又多缺憾令到使用上唔方便, 心裡上又可能感到缺失

咁QLED呢？我見Q70T係QLED

好的 應該都會擇水貨 但botb報價貴100仲要送貨另加錢 問緊盛擇

之前有巴打自己淘, 冇器材去轉區, 佢搵唔到有紅外線功能既電話, 最後我都叫佢搵盛澤上門$500幫佢轉區, 跟住用得

原來幾個動作就搞掂, 步驟係簡單, 不過搵器材係麻煩, 又要花心機時間去搵, 你搵部紅外線功能既電話都要比錢淘, 轉完區佢就冇用, 呢D都係額外成本.

基本上43"或以上機種都建議兩個人一人一邊去裝機, 安全好多.

55Q80T都成21KG重, 唔輕架, 加上機身又橫

QLED唔會燒印, 絕對100%不用擔心

已買LG48CX做埋腦moon
OLED 4K 120fps G sync

師兄用落有無咩問題？我追post見到話Samsung 2020機有問題未fix到

大鋪買?

AV OUTLET

ENJOY

OLED做埋電腦MON唔怕燒印??

WINDOWS條底BAR

sales話宜家已經有咩新技術防燒印
類似啲點點會自己左右跳，但肉眼睇唔出咁
聽唔明

係咪冇乜1萬以下嘅OLED TV

新屋想買部65"
因為鑽石廳想買部可視角廣d既
想買水貨平一萬幾千 (係咪唔洗考慮sony (冇哂airplay/google)?)

除左Samsung 65q95t仲有冇推介

較唔用收埋佢咪得

嘩屌你自己想清楚先吖, 聽SALES鳩衝好危險, 黃店都係咁話

係有新技術防燒印, 位移功能嘛, 幫助有限

WINDOWS條底BAR長期顯示, 我怕你用幾個星期就出印

1萬以下買唔到LED TV, 行貨水貨都係

最平LG 55CX 水貨都要$12580

BOTB 比左錢後whatsapp 十問九唔應
好耐先覆

留名睇盛擇包膠

想問下如果距離電視大約1.9m...其實買49定55吋好

55寸平過48寸係堅架？
以為pricehk標錯價

LCD OLED都ok
budget都係一皮鬆D

個人認為55

以下兩部都有廣視角膜FILTER, 可視角好, 又可以保留VA PANEL高對比度優點

Sony KD-65X9500H 行貨
$22580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0

Samsung 65Q95T 行貨
$24150
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.1, 4K120, VRR, ALLM

Sony 65X9500H 大陸水貨閹割版
$12200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體
9. 中國版膠製搖控功能少，樣子醜陋
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能改區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決問題

我2米用緊49"覺得有輕微細, 巴打可以試55", 應該冇問題

BOTB佢地唔入水貨LG CX48, 要55"起跳

最穩陣就係WHATSAPP問

我都係係PRICE睇價錢, 冇可能我自己去問哂全部MODEL價掛

$10000 BUDGET 買65"其實好極有限, 你又要廣視角

65"電視相比55"係貴好Q多

高階LCD機全部用VA PANEL(除左LG用IPS), 要有廣視角一定係旗艦機

LG 65" IPS機有以下, 唯一優點係可視角好, 其他參數慘不忍睹

LG 65" UHD 4K 電視 65UN8100PCA 行貨
$12800

多謝巴打
睇你講完諗住整部水貨Samsung 65Q95T
問緊幾錢

水貨冇Q95T架

QLED係咪即係LCD?

YES

QLED只係 LCD面板 + Quantum量子點FILTER + LED背光

明白，你覺得我博Samsung機會update改上面問題，定直接買LG機好？

你想買LG咩機?
LG D LCD機畫質唔掂, 行貨又唔平, 水貨冇人入
LG OLED機唔係OVERBUDGET嗎?

咁咪即刻冇哂選擇
唔想sony水貨又唔想LG個部低spec機

用內置app睇YouTube同Netflix有無問題？PS4有問題即係PS5都出事？師兄你係行機定水機？咩model?

咁如果唔強求廣角呢? 有咩水貨選擇

行貨Q80T應該有廣視角FILTER, 不過沒有65", 睇你死未

大陸水貨Q80T CUT左廣視角FILTER, 但係有65", 問你死未

一係改買55"啦

Samsung 55Q80T 行貨 ($11300), 估計行貨應該有廣視角FILTER, 建議你如果有興趣買就去鋪頭睇一睇實機

Samsung 55Q95T 行貨 ($14680), 肯定有廣視角FILTER

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水貨 ($12580), OLED可視角都係無敵

唔強求廣角, 有以下

Samsung 65Q70T 水貨
$7500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

即係用嚟睇tvb最好都係Samsung？

水Q80T
我睇內置netflix 睇d marvel片 又唔多覺有殘影
但打ps4 fifa /pes
(每次開波/龍門球/角球呢d位 就會lag下, 但講緊offline打 都會有殘影）

駁nowe 睇4k波
(一到長傳/高波跌番落黎果下，d殘影就明顯到呢）

外國有新firmware update 但香港唔知幾時有
暫時見到話update完 有改善到問題既......

咁慘情...我仲想用黎打ps5
你部Q80T玩PS4其他game有無問題？

知唔知個bug無咪Q80T先有，定所有2020 QLED機都出事？

我好少玩其他games
但睇外國果邊 就好多人都有問題
認為大家買Q系前 要睇左外國個samsung討論區先

不過我諗等update番 firmware 冇曬呢d問題
部Q80T 都係一部好機
因為d色水真係好靚

好啦 咁我諗我都係扑鎚部Q70T，因為LG OLED CX貴好多

巴打 請問q80t啲聲係咪好正？

企硬65"
可能都係揀唔要廣角算
唔該哂巴打

廣角係咪即係斜斜地睇都睇到？

播4K wallpaper engine

冇廣角斜斜地都睇到 不過快D開始變暗
可以上YouTube睇下片睇下需唔需要

咁都可以接受既 我飯台用吧台背向電視 應該都唔會打斜睇 2米梳化對電視斜極有限

我比較過價錢應該會揀盛澤，但google盛澤出黑店熱門搜尋，有無人試過出事？

用嚟睇TVB間間都差唔多架啦, 係LG差D姐

我依家都係想睇下Q80T個喇叭有幾勁

三叔q95t同LS03既分別係咩
見ls03都係掛牆而又平d

應該好快有新FIRMWARE, 水貨都一樣無痛更新

$6780有咁既色水, 咁既音質

唔該巴打~

老實講電視喇叭好打有限 求其藍牙駁個2.1喇叭個聲都有大提升 講緊1000以下

巴打, 我覺得要平就Samsung 65Q70T 水貨 ($7500)試下先啦, VA PANEL基本黑位都唔會差

Samsung 65Q80T 水貨 ($11800) 貴好多, 係多左LOCAL DIMMING同埋喇叭輸出高3倍, 其他功能一樣

SAMSUNG Q70T, Q80T各有技捧場客

Q70T可視角

Q90T/Q95T可視角

因為我依家諗緊Q70T定Q80T
兩者價格足足兩千蚊
諗緊前者加多個喇叭好 定直接後者好
想聽下有冇Q80t user講下夠唔夠洗

如果有位放而你個 concern 係聲
一定拎慳左o個2000蚊買 sound bar
差好遠

GOOGLE熱門搜尋有邊間唔係黑店?
BEST OF THE BEST都係黑店
AVOUTLET都係黑店

明白 的確兩千蚊真係可以買多條soundbar去補番個不足
咁想問多句 我唔洗要可視角 唔會識熄黑暗環境下睇戲
其實70定80嘅色水係咪差唔多

我未買，但諗住前者加喇叭算，因為前者55寸先4K幾，貴2k接近貴5成，唔值為左少少improvement加咁多，慳左買多條sound bar算。

利申： 唔識電視野，今朝先開始追左po

自推

LS03 係2018機種黎, 強調簡約畫架功能, 各方面比唔上Q95T啦

可以參考 search q70t vs q80t rtings
不過我建議落大舖親身感受
每個人既感官接收有差距

我就揀慳番2k

尋晚search曬
我見佢sound嗰邊啲評分差得唔遠
我連reddit都睇埋
不過嗰邊啲人唔鐘意q70t

但你睇過兩部機啲色水？

VA PANEL + 廣視角FILTER 可視角

VA PANEL 可視角

IPS PANEL 可視角

OLED PANEL 可視角

可以供各位巴打參考下

都有道理 同埋我有自己soundbar 變左佢淨係多local dimming

我用q70t

ps4 有玩ff7
睇波早幾日睇viu 愛華頓

唔明你地講既殘影問題

我部機暫時遇到既問題係用 win10 desktop 用 miracast 會駁唔到 部5年前lg 就無問題
用電話駁 miracast 就無問題

水貨廣東話語音輸入我唔肯定用唔用到

但入左YouTube app 就 100% 用到廣東話輸入 呢個botb 有教過我

唔會識熄黑暗環境下睇戲, Q70T同Q80T色水係差唔多

所以平平地Q70T都已經好好了

我本身自己有soundbar
但我覺得q80t既喇叭俾我想像中好
不過如果好追求聲音
咁應該買q70t 平二千去買soundbar
始終唔同D

好啦 Q70T算
你都明我尋晚個櫃幾煩架啦 我都想儘量置中啲

收到

55Q70T + DENON DHT-S216 = $6700

如果要低音SUBWOOFER, 可買SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR ($4200)

買電視好快姐, 你咪裝修左先囉, 清

收到 都係屌番q95t

太多USER名, 我都頭昏腦脹了

原來你係昨晚果位貓沙盤巴打

買55Q70T啦, 又可以置中放

佢地應該係當電視駁外置設備時畫面先出現問題

想問下如果我部q80t想玩Q-Symphony係咪一定最少要買hw q70t個組，hw q60r得唔得？

要HW-Q60T或以上

梳化最邊視角咁計岩唔岩？

Sound bar邊度買平？

BOTB同盛澤好似都有，不過唔知水行

AVoutlet有行貨賣

嘩，計數撚

sound bar水行價差遠唔遠？

尋晚計完到依家

真係唔知，冇問過

hw-q60t 唔得
要 hw q70t 起先support

無電視差咁遠 (4折5折) 你預 7折

sound bar 係另一個坑 對聲有要求既 仲貴過部電視

更正
hw q60t 都support

我for 电腦用的。so far 無problem. 但好奇怪是用了一個鐘後它自動popup 個畫面叫我自動update 某幾樣野。updste 咗後即刻光好多同清好多。

今晚放工去豐擇實測先

sony 8500H 同 9500H, 差係個x1 處理器度，其實值唔值得upgrade

多謝修正，眼盲撚左

JBL Bar 9.1

Samsung Q950T

Sennheiser Amebo

另一個坑

可能係系統更新

自己親眼睇最好，唔好信Sales，信我地，我地冇佣金收

應該係。需要做咗水魚買貴咗唔高興。但見部野都好䚍心情即刻好返

唔係剩係差係個處理器度架

X8500H對比度得1000：1，優勢只係可視角好D

X9500H對比度55″有4000：1，49″有6000：1

X9500H光度高好多，睇HDR片光位真實好多

X9500H有直下式48分區local dimming，黑位會更黑

X9500H有X-tended Dynamic Range™ PRO，黑位更黑，白更白

55X9500H個可視角都好

49X9500H個可視角就差D，不過對比度高D

唔好咁負面啦，最緊要用得開心

你純粹睇下個黑位, 就初步知道分別係邊, 對比度高畫面先有立體感, 當然影像處理器爭兩級都已經係另一個世界, 我覺得比多$2000係值得既

X8000H / 8500H 黑位

X9500H 黑位

講真如果唔係他用心回答同推介真係想打电話小爆佢。標價4600但賣俾我6000連装。唔怪得佢得兩星仲個個bad check 價

邊間

我就係喺呢個坑到轉緊，未諗到邊部全部都一萬以上

Lm

Samsung機有內置apps睇波 「now足球」
會唔會好過nowe
因為我見啲人話nowe好廢
睇4k又成日睇唔到

但睇rtings 70t80t啲分都相差得遠
每個範疇都差接近1分

但80t90t就好好好接近

樓上巴打們都如果唔係全黑睇 兩者色水差唔多
同埋兩千蚊差距 q70t買個soundbar重好過q80t原生出

我自己就買左samsung Q70t soundbar
電視就未定
但80t電視可同Q70t soundbar有Q symphony
同埋80t係全陣列背光 70t唔係
我心水應該係Q80t

q70t soundbar唔係要q80t打上先岩洗咩？
至於背光 好似話要暗啲先明顯啲

HW-Q70T 就支援了 Samsung Q- 合體交響音效（Q-Symphony）功能，配合 Samsung 最新的 QLED 電視系列，Soundbar 能夠成為電視的額外聲源，電視喇叭能與 Soundbar 共同創造出更震撼的環迴立體聲聽覺體驗（支援 Q-Symphony 的電視包括有 Q950TS、Q800T、Q95T、Q80T 系列）。

有時夜晚睇電視可能係全暗啲
唔會全日都開到好光啲燈
不過我又唔會熄哂燈睇

係呀 前幾頁巴打都有講佢最低都要Q80T打後先support到

我簡Q70T其中一個原因係因為我唔需要到佢個背光
我唔會熄曬燈睇如果依個功能值兩千 我寧願慳番

請問DENON DHT-S216 邊到買會平啲？

想問下樓主 sony好似airplay果d都係apple為主， 如果我用開samsung手機 又睇netflix同埋now睇波 為主
係咪買samsung會開心d？ 我見好似samsung電視有app直接睇now?

本身p記同sony之間揀緊，依家又諗多樣

都差好多下，咁真係值得俾多d, 唔該巴打

AVLIFE都係$2000

如果有養寵物 係咪低頻嗰啲較細小小會好啲？

唔知喎，冇養主人

雖然好喜歡貓咪

SAMSUNG電話都係行ANDROID, 一樣可以CHROMECAST比SONY電視

我冇睇NOW唔知道

Sony 6點有二手電視賣
鍾意行貨可以望望
Sony 大賞投

睇左好多都比較差, 有好多X7000G

死點多

如果部電視當埋電腦moon用
LG48CX vs SONY48A9S 邊部好啲

你唔係買左LG 48CX啦咩, 仲問?

突然想轉軚
見到人話4k 120fps有排都未普及

兩部同級, 唔洗搞啦~

用48吋做mon, 咁要同mon距離幾遠黎用電腦

真係有人咁用

如果睇電影既時候關晒燈，Q70T係咪好差？

盛澤無賣Denon DHT-S216，老闆介紹左隻Samsung Q60T sound bar，同denon差唔多價，邊隻好的？

如果你夠位放, 梗係SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR, 配埋電視一套

有SUBWOOFER低音好好多

夠位呀 我電視掛牆 成個電視地櫃都可以放sound bar

個低音箱可否擺喺電視後面
一定要擺喺左邊/右邊？

擺喺電視右邊

咁我即係無緣

一定要右邊？洗唔洗一定放地下？定放埋上電視櫃都得？

如果唔得左邊都可以既

點解d人推Denon？因為慳位？

你唔係唔知我個櫃點架啦
Q70T都係岩岩好可以置中唔飛邊咋

最好就放地下, 唔得既話放埋上電視櫃都得

Ps5 post都有人推依款
話係入門級性價比最好

慳位

屌, 睇錯左, 我以為你係 阿婆我愛鋤 巴打

你既情況放右邊櫃前面

新手想換電視 等ps5
係咪買sony 會係最好
我見55' a8h 盛澤做萬二 想問下有無伏
同埋有無 hdmi 2.1 係咪真係好影響ps5
如果唔用a8h 有無其他牌子都推得順

放唔到
得20cm 空位
重要放電視呢

不過慳$2000 係好吸引嘅

係
聲音嗰邊我可以買soundbar黎代替

巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴打
你要睇下55Q70T個座前面仲有冇位放條SOUNDBAR呀

建議你買左電視先, 放好之後再度下前面夠唔夠位放條SOUNDBAR

睇完以下覺得接受到就可以去馬, 冇HDMI 2.1最大影響係行唔到4K120, A8H最高可以行4K60

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水貨大陸閹割版
$12980
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
4. HDMI 2.0
5. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體
6. 中國版膠製搖控功能少，樣子醜陋
7. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
8. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
9. 不能刷Rom，不能改區
10. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
11. 語音功能只有國語
12. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決問題

如果喜歡OLED, 建議買以下
LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水貨
$12580
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM

盛澤嗰邊幫我計過機背 都要17.xxcm
講真 同把手位差距得0.xx cm

我本來係諗住soundbar擺喺電視同stand之間
得唔得？

PLEASE SEE THE PIC FOR INFO

你封圖錯左
stand去機背要17.xx cm
我玻璃櫃去到櫃邊得18cm

1. 你肯定電視同stand之間夠位塞落去? 我覺得有難道
主揚聲器尺寸(闊 x 高 x 深) (mm)
98CM x 58CM x 10.5CM

要出去度度
係咪一定要擺電視正前方？

係咪一定要擺電視正前方？IT IS A MUST

不如唔好買SOUNDBAR啦~好嗎?

買唔買都得 好彈性不嬲

不如55Q80T + HW-Q60T SOUNDBAR啦

Q80T電視係平底坐, 前面冇橫條阻住

另外個SUBWOOFER是否可以放係右邊櫃地下前面?

80T都要貼櫃邊呀 即係條soundbar企喺懸崖邊咁

方案1. 電視放左少少, SOUNDBAR照舊置中放, SOUNDBAR 98CM 窄過櫃

方案2. 電視放左少少, SOUNDBAR照樣放左少少, 懸崖邊照出少少, 咁樣會一体化少少, 外觀好D

Subwoofer嗰到無位擺
所以應該唔會考慮Q60T

Btw好pro

唔該哂巴打
想問多一問
如果買x9500H 最大分別係咪光暗同對比度既問題？

subwoofer 無線 可以求其放地下架

q 60t sound bar 佢做緊幾錢？ 我入左隻後置 但未買 條 sound bar

諗住過2日買panasonic hx900h，見到price hk有d 5星店平過官方panashop幾百，去price hk果d店買有冇問題？

咁你打算點? 就算買DENON S216都要位放

咩機同咩機比?

你買左邊款後置? 有2款後置各自配番SOUNDBAR, 唔可以通用

無線後置喇叭 SWA-8500S 配 HW-Q60T, HW-T450, HW-Q60R, HW-R450
無線後置喇叭 SWA-9000S 配 HW-Q70T, HW-Q80R, HW-Q900T

AVOUTLET沒有問題, 其他唔知道

買左 8500

咁搞笑既點解入左後置先

儘量想Q70T+S216
因為budget問題

如果個S216擺喺Q70T銀色條鐵個位頂住 得唔得？

太平
68美
扣埋 coupon 個d 再75折到

好似2k

諗諗先
自己搞連運1500人仔

計返港紙唔差得遠，盛擇買埋慳水慳力

巴打 前2日落左300蚊訂買80T 水貨
係咪真係大問題黎？
我主要打下ps4 同睇下波 netflix
如果大問題我就去返訂sony x8500h la

因為我見你話有software 更新。會唔會改善到呢個問題？

冇人知 因為香港未出呢個更新

S216
Dimensions (W x H x D)
89CM x 6CM x 12CM

X9000h 系列好定 Q70R 系列好

訂咗43x8500h
冇計 43 太小選擇

差2日早2日睇到就唔博啦 唉

我投行貨X9000H

應該過幾日就會有更新

感謝晒你巴打 第一次見到人對電視都咁有熱誠

我都準備訂Q70T，師兄收到機可唔可以報告下有無問題

定直屌9590好呢

有BUDGET就梗係直上行貨55X9500H啦, 不過如果係大陸版我就沒有意見了~

咁即係夠唔夠 睇唔明

我想買x9000h, 其實有sound bar係咪真係正好多？
又咩sound bar推介下
Yamaha好唔好？果啲得條bar係咪無咁正？唔想要咁多舊speaker

算啦, 我建議你先買電視

你想要單一條BAR? 定係要BAR + SUBWOOFER? BUDGET?

單一條一律建議DENON DHT-S216

我想要一條bar, budget 2k內
Thanks
想問單買電視係咪奧創最平

出去聽下

DENON DHT-S216
$2000

買電視細鋪我推薦AVOUTLET

Thanks

同sony HT-X8500點比較好

好 照買左Q70T先
（雖然我就咁睇你兩張圖 都好似夠擺條soundbar）

請問點較 我見語音輸入得普通話同英文

聽歌DHT-S216
要出ATMOS - HT-X8500

最好親身出去聽下

有冇人入埋4k player?
啱啱Sony ubp-x700到手
出dv時唔可以fast forward
唔出就可以
咁係咪正常？

電視係Sony x9500h

Dolby Vision HDR carries an extra layer of clever metadata that contains frame by frame instructions to ensure the content is portrayed as accurately as possible. Dolby Vision compatible TVs use this frame by frame information from the source to improve brightness, contrast and colour performance. Regular HDR simply sends a static, basic form of metadata that applies to the entire TV show or movie you’re watching.

Dolby Vision 每一格畫面由PLAYER去電視都需要電視去處理光暗, 對比, 顏色, 所以唔比飛片, 以我理解就係咁

理論上只有睇AV碟先會fast forward
我都係呢部，聽日幫你試下

見有個my sony 大賞投
43X7000G $2021
43X8500G $3245

咁平有冇鬼
有冇人知??

我都係咁理解
我以為係低階機先係咁
thanks

好啊thanks

好 唔該晒
soundbar有冇推薦邊到買好啲？

avlife

上年機, X7000G入門機, X8500G中階機, 好多部都有不同程度既死點, 保養又得1年, 唔算吸引

ok

行9000

今日試咗用55Q80T(水貨)黎睇戲、睇波同打PS4
利申返先我個firmware 係1403

睇戲方面整體上都無乜大問題，只係個畫面唔同模式個光暗度都有唔同，唔知係咪唔習慣定係部機問題，一睇親啲較為低清嘅片近啲睇就會覺得有好多雜訊，尤其一啲比較暗嘅位。但光位細節好清楚，睇netflix套返校個女主角塊面會見到啲毛孔好撚粗，岩岩巉巉咁。咁當然可能係網速或者條片真係咁低清，聽日再試下其他setting先 聲都好大，中高音還好，但低音同音域真係差少少啦，播鬼片無咗嗰個恐怖感。

雖然我無睇開波，但都借咗個fd個nowtv ac嚟試下 雖然最高都係1080P，但我反而覺得睇波好似無睇戲咁多雜訊，好光好清。至於各位巴打擔心嘅鬼影問題，我試過用標準同動態模式去睇，我個人覺得動態個鬼影位會較少同無咁明顯。整體上我覺得無咁大問題，過幾日搵個fd試下先

至於PS4個表現就真係。我插部PS4落HDMI 4 (有2.1) 打咗一陣Watch dog legion ，發現當我個視角(粒蘑菇制)一轉嘅時候明顯會見到個天有鬼影，而且嚴重過睇波，轉多陣都頭暈，熄咗遊戲模式會好少少。但畫面都算細緻同清晰，尤其開咗HDR之後會明顯睇到個分別
無PS5 試唔到

整體嚟講睇戲係無得輸嘅，但打機為主嘅就可能要考慮下買唔買啦

大家有咩想試可以講低，我再去睇睇

本身重諗住為左ps5而買佢
依家你講到咁真係要諗諗
睇黎Q70T都夠

YAS-109點睇
有Alexa

YouTube有無片可以睇到d鬼影係點，我想要黎打機

x9500h對我嚟講太貴
但p記依部apps會唔會好少？

係啵 Q80T啲聲聽落掂唔掂 ?

喇叭好大聲，我開到16已經開始覺得太大聲
中低音色幾好，細節尚可，一般聽流行音樂應該無乜問題
低音較為薄弱，音域亦都較窄，聲音分離度唔太足夠
但普通睇戲同打機係夠的，有需要追求低音可以考慮買soundbar

P記App相對Sony，Samsung會少D，但係主流串流App應該有

如果覺得X9500H太貴，可以買番X8500H

我依家就係煩緊買Q70T好定你依部好
前者我好似唔夠位擺soundbar 後者反而夠 但over budget

你打ps4 d game嗰陣 有冇話聽槍聲腳步聲嗰啲準唔準？

Samsung game mode成日都有d問題嘅
上一代就HDR完全唔掂(好似無左local dimming咁), 今代就有鬼影

真係麻煩巴打你嘅耐心講解

嘩咁高要求電視喇叭聽槍聲定位應該難D

唔麻煩

唔洗高要求 我依家部1080p都聽到上下左右架
但只係好單一 聽唔清左去右嗰種移動好快嘅

受教了

其實萬9幾蚊部高階電視嘅内置喇叭真係廢到要加soundbar

我岩岩坐底左 睇清楚你兩張圖了
好似只係岩岩好塞得落條soundbar咁款
深底只係小1cm 但高度岩岩好
咁搞法 係咪照樣去買Q70T先

每個人個聽感同要求都唔同既，一定有人滿意有人唔滿意

我自己都聽緊接近2萬蚊耳機先接受

你有實機後先試下部機喇叭滿唔滿意先

跟住至度下電視個隆位夠唔夠放

收到 聽朝order

QLED TV game mode settings，各位有需要可以睇下

抽中咗ps5
部電視用咗就黎十年
爬完文諗住出部Sony 55’ 9000h
想請教下行貨應該邊度買穩陣，謝巴打

細鋪 av outlet
大鋪 首選avlife 其他要格吓價

細鋪Av outlet

謝樓上兩位
出去望望先

係咪就算update左都唔可以完全消除鬼影？

想問買左p記電視40hx700h
如果想裝返黃viu，係咪要用chromecast/firestick先得

想問下想買部電視掛係房 距離2米 你地會買43定50吋？

55吋

Budget有限

係咪掛床尾？有D臂可以伸到好長，我之前都係兩米距離，打機就拉個電視埋黎變一米多少少距離，43吋已夠做當然唔會嫌大

$4660就有啦

Samsung 55Q70T 水貨 $4660

同a8h / 所有oled 機比

X9500H比A8H光度高30%左右，其餘輸哂

輸純黑
輸對比度
輸可視角
輸畫面順暢度

OLED只有燒印係缺點，光度呢點每代新機都有改善

如果只睇劇，睇碟，睇Netflix，我會建議OLED

如果要雜食，首推X9500H

唔該哂巴打 獲益良多

交流下姐，我係新手黎

睇黎打機暫時唔建議買Samsung機

最新更新仍然有紫色鬼影

佢話in movie mode?點解唔係game mode嘅

各位有興趣買Q70T而又打機既可以睇睇是否OK

想問下有無人用活動式上牆架？
同埋如果上左牆我日日都會拉一拉 個架真係捱到？
我用 55 q70t

有冇人知Sony 電視想掛石屎牆，師父會唔會唔幫你掛

正常固定架上牆安裝會用拉爆定普通膠塞縲絲？

原本諗定要Q70T，睇完你post又心大心細了，雖然性價比好高，但打唔到機

Samsung今次真係超嚴重犯錯，應該趕走好多客

我都唔知SAMSUNG搞咩, 雖然日後軟件可以更新, 但唔知幾時, 平均每個月都更新一次

但係大件夾抵食係得SAMSUNG, 我真係唔想推大陸SONY

你睇下呢條片可否接受

想問LG既LCD機係咪唔抵買？

LG唔平加畫面差

LG 水貨都唔平, 平20%左右, 不過佢D水貨LCDTV都唔見人買

例如LG 55NANO86 LCD TV 行貨$10280, 水貨都要$8580
缺點: 低對比度, 黑位灰, 極差LOCAL DIMMING效果, 光度低
優點: 可視角好D, 同埋有HDMI 2.1

我舊時PANASONIC用左9年先壞(2008-2017)

PANASONIC冇水貨.

唉，如果單純睇電視，netflix, youtube呢d Samsung OLED係咪無問題？

NETFLIX, YOUTUBE呢D冇問題啦

現在畫面問題主要出現係駁其他裝置時先出現

啱啱試完隻4K Ready Player One，開咗DV，fast forward/ backward 都無問題喎，我係x700配X9000G

啱啱試嚟又得
奇奇怪怪
any肥 thanks a lot

你會唔會考慮大陸版SONY? 幾千蚊又要大尺寸係得水貨

SONY打機應該唔會有問題, 你接受到水貨缺點就可以

Sony 55X9000H 水貨 (同SAMSUNG Q80T同級)
$5900
<<<接受到水貨缺點就可以>>>
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體
2. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay 2，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube 鋪頭會裝埋, 你唔重設部機唔會消失, 如果真係要重設, 可以手動安裝番, 不過APP要自己搵同更新, Youtube唔保證登入到帳戶
5. 不能刷Rom，不能改區
6. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
7. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
8. 語音功能暫時只有國語

接受唔到
算啦 睇budget啦 4700買到部55寸 遲下抽到ps5再算 可能到時有firmware update

我以為你抽到先買
咁你等明年堆機款都得

未抽到，但我新屋入伙，未有電視，明年機款幾時出？

呢個就唔係好見到鬼影

所以有時懷疑係咪關設定事, 又冇人比部機我試

重點係佢有打FIFA

我有fifa 我準備買q70t

Sony KDL-32W660G
$3490
1. 有YOUTUBE, NETFLIX, LINUX系統, X-REALITY PRO影像處理器
2. 有HDR

想問問呢隻sony電視裝唔裝到app?例如viuTV, 可以點裝？

我聽住地講就2-3月嗰啲
不過佢地又話Q70T同Q80T依啲機款 明年應該唔會點減價

其實問題唔大 如果真係鍾意sony
我之前都有研究下 以下結論
1. 關字幕功能好似唔會再出現？ 唔洗殘體督眼督鼻
2. 配過另一個 remote 400 蚊
3 至 8 用 fire TV 4k 200 蚊解決

反而我擔心既係呢度巴打 report 壞機restart問題 呢d 先係真致命

我以為大陸版係咁, 最多好多殘體字

但唔知點解我個行貨遙控左上角個位冇咗DIGITAL/ANALOG 呢粒掣

如果睇netflix d外語片，都會自動先出簡體字幕？

Nb 架難唔難裝 我見安裝費要+450蚊 仲貴過個架

唔會
部機有得揀繁中

仲有一個問題聽過係如果個節目有 nicam
好似
廣東話 / 日文
廣東話 / 鍠語 會自動default 第2 聲道

要用家解答

有play store

原來linux系統, 當我冇講過

裝唔到app

要裝APP, 請買LG 32LM6300, 不過都係得黃VIU, 冇藍VIU

Q70T同Q80T水貨價應該都到底啦, 下年應該唔會點減價

其實明年大唔大機會出一部同q80t差唔多嘅spec
但q70t咁嘅價位嘅水價？

我用舊款行貨係可以關字幕

壞機呢D睇彩數
ANDROID TV RAM得3GB, 唔好裝咁多APP, 咁就會少D問題, 特別係大陸APP

不過SONY大陸版內置果D大陸APP唔知可唔可以DELETE

新款冇左咁多制了

NETFLIX應該唔會, 不過唔肯定

W660G 冇 GOOGLE PLAY STORE喎, 行LINUX架喎

唔知, 有時唔好太貪心, 直下式背光點都要成本既, 除非又減分區

Okay
一陣買q70t先

我搵街嗰啲師父整掛牆
佢哋最中意石屎主力牆
鑽少幾個窿

字幕問題係電視台先有
app跟返app setting
不受影響

同問

你屋企有冇石屎鑽同平水尺 同埋基本鑽野概念同經驗？
重要多一個人幫你手自己裝？

有啊 不過平時都係用開膠塞 冇用過爆炸螺絲

如果你有油壓鑽同水平尺
可以試吓自己裝
但我安心都係搵師父做

同埋你個部幾多时 之前我裝部40吋唔算太重都要二個人裝安全D 我都係裝NB架 5個窿我淨係中間個粒用拉爆 其他四隻角裝膠塞 但我幅牆係實心石屎牆

依家係咪無SHARP電視機買?

你間房好正 一定好enjoy 我諗住買部50吋擺係床尾 聽你咁講我試下自己嚟先

下年嘅mini led 55吋
一開波要唔要$25000 起

你間房好正

好企理

電視放咁高會唔會睇得辛苦？

有, 不過賣點只係日本PANEL, 不是日本製, 影像處理引擎都唔係日本整

一部電視成廿幾k，想知普通膠塞縲縲夠唔夠力

食少支煙呀, 巴打

我打機同睇戲會打坐番後睇 大概同部電視有1.5m距離 可以接受 係要抬高少少頭睇 同埋部電視呢張相係拉出左 重可以推番入兩吋左右

戒唔到 不過食少左好多 三日一包到

屌你殘體字既

有殘體字咩?

想問A9G會唔會有得支援apple tv app？見前日個update冇...

A9G玩PS5係咪上唔到120？

好撚後悔買咗佢 貴一貴但乜柒都唔支援

A9G系統更新後就會有apple tv app

A9G最多支援4K60P

唔覺得PS5夠力行4K120, 除非降畫質, 1080P120就有可能

2019機種得8K旗艦Z9G支援到4K120

真 ps5只可以4k or 120二選一
如果要兩者一齊行
等ps5 pro

4000蚊budget 想買部43吋純粹睇電視 Netflix and YouTube
Samsung 43 tu8000 係咪最好 有冇其他平d既選擇

PS5 開埋光追, 4K30都可能做唔到

電腦都要Geforce RTX 3080唔開光追先可以勉強做到4K120

光追太食資源, PS5個光追又係第一代, 3080已經係第二代

3080成最平都要$7000/張, PS5 點會係佢果皮

等PS5pro 都唔知要等幾多年

係呀 ps5隻gg咪4k 30緊
大多數都有兩個mode

Samsung 43TU7000 ($3880)
Samsung 43TU8000 ($4080)
Samsung 43TU8500 ($4480)

分別係TU8000對比度高D, 光D, 跟新款搖控

建議買43TU8500 ($4480), 顏色再豐富D

TU8000 搖控

TU7000 搖控

都唔知會唔會出到
Ps4 pro銷量唔高

估計2023-2024年

買咗呢隻內置水平尺
新手未鑽過牆好緊張
好驚鑽穿喉管電線

我係上面果隻, 用左1年多就壞了(大大力先有反應->無反應)
買代用既一樣樣, 仲耐用過原裝

4年了仲用緊呢個設計

點解唔買可以伸出伸入個隻活動式架
之後插線換線都方便好多

想薄身啲

其實OLED 烙印問題係咪真係係咁嚴重
A9S買個時sales話幾個鐘連續同畫面先有問題
今日裝機師傅話其實十幾分鐘左右已經會有印，搞到我嚇一嚇

TU8500 overbudget 我應該買TU8000

OLED 幾個鐘連續同畫面先有問題--->正確

十幾分鐘左右已經會有印就誇張左

即係唔用得黎做mon 但我見d鬼佬youtuber la 有唔少都推用lg cx48 黎做mon 之前我睇到好心動想換左佢 但又唸唔到點放左部40吋 p記gx700h 所以冇衝到

十幾分鐘就有嘅話宜家啲電話中晒伏㗎喇喎

你咁講令我有啲卻步買TU8000

除了TU7000之外全線都係用TU8000 果款搖控

今日好靜, 冇咩巴打想買電視

因為最煩膠嘅我岩岩paid左

終於賣身啦?

係呀而家好期待擺完上枱之後
有冇位再加soundbar

等佢明天送貨? 定係自取自砌?

諗住過幾日買43TU8000 有冇邊間信得過嘅黃店介紹

後日上門包埋安
其實驚驚地 佢幫我度嗰陣機背去到前面打橫條座係17.xx cm
但我實際上得18 cm可擺

AVOUTLET 信心保證, 巴打們一致推薦

AVOUTLET 係黃店

佢地上門幫你度?

好的 唔該晒巴打

鋪頭嗰邊幫我度

即係H 的深度
而個18cm係我自己度自己個櫃

我都戒唔到

睇左樓主頭兩個post

請問OLED係咪正LED好多？

主要睇Netflix, 電視, YouTube
間唔時打機

有無需要用到OLED?

Budget 1萬鬆d
想買Sony 55‘’ 4K tv

諗緊好唔好比多6、7千上Oled

Thx

咁幾個鐘問題不大嘅
就算攞嚟睇波半場都係九個字，跟手又有下廣告

咁巴打你買左A9S未?

師傅真係咁同我講，仲話信sales死得

買咗啦巴打
今日裝埋

試下我個settings

睇電視多唔建議OLED, 會燒TVB台徽
OLED優點:
擁有無限對比度, 黑位可以做到純黑, 顏色豐富, 可視角極好
缺點: 1. 會燒印, 睇電視使用習慣 2. 暫時光度不及旗艦LED TV

LED TV優點: 1. 旗艦機種光度高 2. 唔會燒印

LED TV
Sony 55X9000H
$11200

Sony 55X9500H
$14580

兩部分別:
X9000H有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, 完全支援 PS5
X9500H有HDMI 2.0, 支援4K60

X9000H直下式32分區LOCAL DIMMING
X9000H直下式48分區LOCAL DIMMING, 分區愈多, 光位溢出更少

X9000H用X1 影像處理器
X9000H用X1 Ultimate 旗艦影像處理器, 高兩級

OLED TV
Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17750
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17700
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, 完整支援PS5

靚嗎? 滿意?
純黑色, 極致對比度, 極致可視角, X1 ULTIMATE旗艦處理器

建議巴打雜食都係買番LED TV

OLED 燒印

你有無跟機同佢地買原廠架？
無既話就唔會掛，淨係座檯安裝

就算有舊原廠架都好似要另外收300先會掛

應該係唔會
上嚟嗰個師傅得枝螺絲批係咁多
不過可以試下叫sales問下安裝部

OLED唔適合用嚟睇電視
有台徽嘅都燒硬印
紅色Netflix兩三年左右都會燒

Sony OLED TV A9S(/A8H)簡易調色心得

比啲茶錢睇下佢肯唔肯幫手收兩粒螺絲上埋牆囉
前提係要有舊既原廠架係度

上次上黎收機返廠整都搵電筒照左一輪確認係原廠架先拆落黎

有紙簽唔畀佢收錢㗎

我未買呀，黎緊會去av outlet度買，所以問定先

你場場都睇一樣死
英超個分牌同埋nowtv個logo個位係不變

我用OLED都只係敢每個星期拎黎睇一場90分鐘4K
其餘既用返nowplayer睇
所以睇波為主既就唔好買OLED，就住就住用會好無癮

oled 咁多巴打都話要錫住黎用

買幾多吋機？
<49"樓下唔建議買原廠，因為用最貴既49X9500H計最平個隻掛架已經超過左機價既十分一
48A9S就自己衡量風險

>49"就建議跌錢比佢當買保險，55"無經驗真係唔係咁易掛上去

如果唔係熄哂燈睇, 其實VA PANEL既黑位已經好好, 一般情況都好黑, 又唔會點漏光

熄哂燈+有大範圍黑位先睇到分別

最好係唔洗就住用

無辦法，燒左印上去就係咁先
而家罪大講明唔會負責，post76個邊都一班苦主
L豬就唔清楚，之前嘈到上消委會上埋報好似跪低左會照整

燒印肯整都死啦, 下下番廠換PANEL

都係Micro LED先係王道, 不過天價, 2030年都唔知有民用價未

老老實實我睇樣樣嘢應該都半捅水咁
久唔久睇吓波，netflix, 少少youtube, 老豆老母又少少cctvb咁
買OLED真係因為一望佢隻色好靚，加上上一部成十幾年前買落，諗住橫掂都係有靚買靚算

其實好少戲係16:9
所以台徽燒印未必影響得咁嚴重

Netflix淨係㩒個app彈logo出嚟個下都燒!?

A9S算輕
係記得搬嘅時候要用防刮手套
一邊手托下角底 一邊托上角頂

睇左陣netflix....好撚正
依家淨係好驚燒印

平常心咁用啦, 冇事既

睇左陣netflix....點正法

簡易形容下~

OLED係累積性消耗咁燒印
即係每粒OLED 都有自己嘅timer倒數緊

講到好似計時炸彈咁

咪嚇鳩巴打啦

技術層面係咁
用得都預咗啦

我買65吋9000h呀，咁你建議點好

原廠啦，咁大部搏唔過
起碼touchwood有事保養期內要返廠整唔使自己拆落黎

nb 架係咪去SSP買？ 有冇話真定假？ 定全部都一樣

啲色好sharp好靚，雖然好似廢話
我睇咗一集F1套紀錄片，比如話訪問啲車手個樣真係清到好似係你面前，個輪廓好出好detail
我平時係房有個普通27寸1080p 電腦mon我都已經覺得幾正，依家真係另一個level

上排喺度都講過Sony最近有個延長一年保養優惠，大家認為49'用5舊水加多一年保養值唔值？

最後你買q70t定q80t

Q70T
後日送到
Rings有講Q70T啲聲唔錯 但低音無咁好

值，當買個保險

你邊款

家下好似搵自己笨柒
皮幾嘢買返嚟又要顧呢樣又要顧個樣

你暫時已經係民用4K最高點

你原本用緊咩機？

出面仲會唔會有X85G 賣？
本來諗住買x90H 但係貴，有諗過買美水

個廳原本三十幾寸普通電視，差唔多15年機齡
諗住嚟緊都有排冇得出埠要喺屋企，索性買靚啲享受下，眼睛去旅行算

好詳細thanks

9000H 支援 4k120反而仲平d

想問下x9000H & X9500H係咪都係android Tv?
想download NBA/YouTube app用

同埋呢兩部都有Dolby vision,Dolby Atmos & Airplay ?

我間唔時都想播blu ray睇戲
呢兩部機黑位夠深嗎？

原本係大牛龜CRT電視？定係1080P電視？

我上部37" P記都係用左9年

我都想搭單問

係咪去電視時 可以同佢買埋個掛牆架？
買完佢包上門幫你裝上牆架？

點解個個reply都有人比負皮既

個師傅可能sales撈唔掂啱啱轉technician
我部OLED用第一個禮拜駁電腦extend desktop係咁試HDR/DA passthru又一邊上網搵教學，個電視一路開住desktop又唔見我燒印

畫質X9500H高一級

X9000H & X9500H都係android TV

兩部都有Dolby vision, Dolby Atmos & Airplay 2, Apple TV app

兩部都係用VA Panel, 黑位已經好深, 唔熄燈睇唔出，熄燈睇片上下黑bar位都只係睇到極輕微灰, 只係冇OLED咁做到完全純黑

兩部機最大缺點係可視角差少少，而X9500H會好D

X9000H 可視角測試

X9500H 可視角測試

X9000H 黑畫面

X9500H 黑畫面

X9000G
之前無用開sony機，唔知襟唔襟

X9000G冇記錯係3年保？

yes
online登記再送多3個月

你指原廠架？
原廠架要落單同佢講埋要上牆
咁就會包埋掛牆安裝
否則師傅黎到只會做一般座檯安裝開著部機就算

剛剛用自己部機睇4K demo，如果熄燈睇，都會睇到黑色偏深灰，如果大部份畫面都係黑底，就可以做到再黑D，呢個都係local dimming優點，如果大部份畫面都有發光物件，咁黑位會灰D

例如以下圖，我試過用電話OLED黎睇左右黑色部份先可以純黑，LCD TV就仲係睇到灰(熄燈計）

如果追求無限對比度+純黑，就買OLED吧，上面有巴打剛買左都話滿意

不過都係果句，睇電視台多尤其是財經台，睇波，就唔好買OLED，會燒財經股價棒，入波計分棒，電視台台徽

燒印出現左就永久

加1年都係5舊水，值得

我X9000E原本都係得2年+3個月，跟著續多左1年，部機用左3年，健康

不過電器野壞睇彩數

X85G早已停產

好，聽日搞搞佢
到時會唔會無零件整，換過部新機

無零件整，正常係會換全新同級機，或加錢升級

係就唔錯

我有聽過話Samsung原廠架係2粒縲絲，非原廠4粒仲穩，係咪真架？

你打唔打機架？

感謝

正呀

多謝意見

巴打覺得9500個畫質值唔值比多3000蚊？
但佢又無4k120

啱啱訂咗水貨Q70 問過行貨有hdmi2.1 水貨係唔係都應該有

如果55寸固定架掛牆用膠塞唔用爆炸螺絲夠唔夠力？

請問 樂聲 TH-65HX900H 有乜評價🙏

聽講改完區同行貨完全一樣。師兄我都想買Q70T，你幾時送貨？你部電視會唔會用黎打機？

值, 長用建議一步到頂

X9000H個4K120通常都預黎比PS5用, 但係PS5應該大多數情況都係得4K60, 除非你打FPS槍GAME, 要即時超快畫面反應, 正常4K60都夠玩啦

X9500H個影像處理器強大好多, 高兩個級別, 影像處理器對電視十分重要
X9500H個光度又好D, 睇HDR片光位會真實D
X9500H有4個喇叭, 高音會好D, X9000H只有2個
X9500H個可視角更好, 打側睇冇咁淡色
X9500H有防反光
X9500H色域更好, 顏色更豐富

如果你打機多, 追求極致FPS, 就X9000H, 如果唔係就一定係X9500H

水貨行貨都一樣係HDMI 2.1

Sony電視係咪特別食電
見佢全部能源標籤都cat4

Pan記多數見cat3

利申：已訂49x9500h

I see
我部ps5應該主要玩Fifa 2k 動作game同睇UHD Blu Ray碟多

係咪9500已經夠？

PANASONIC TH-65HX900H
優點:
1. 畫面顏色豐富
2. 可視角良好
3. 有LOCAL DIMMING, 不過只係EDGE LED, 黑位會有少少改善
4. 支援USB HDD 錄影
5. 影像處理器不錯
6. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
7. 5年保養

缺點:
1. 對比度低, 黑位差, 灰化
2. 冇AirPlay 2, Chromecast

直下式背光LED數量比較多, 會食電D

PAN記行EDGE LED, 得上下邊位有LED, 會食少D

不過分別你懂的, 直下式背光會光好多

49X9500H正確決定

X9500H已經夠

本身想上55吋
但差5吋，1個10k，1個15k
本身廳唔係長得2m
擺埋梳化電視櫃得1.5m
慳返個差價第時買soundbar算

會打xbox series X 不過未有機

1.5米 49" 夠架啦

49"係最佳性價比

上55"就貴40-50%

上65"再貴30%

49X9500H跌價得咁快既
我11月21買要9980, 而家9790

咁咪好囉, 係時候清貨啦

2021 1月CES 就會發佈新BRAVIA I系列

想請教下
房用緊43x8500g 本身唔支援DV 咁係咪買左Apple TV 4K都唔會支援到
因為房想用homekit而想買apple tv 諗緊買apple tv 4K定HD版好

唔得

DV需要電視解碼, APPLE TV只係輸出DV訊號比電視

有無人知邊到有行貨bar9.1

最入門而家得返X80H
X80H 個spec好似雞勒下

咁其實Apple TV舊野真無乜用 仲期望佢可以幫手解下碼

要買4K版
DV出唔到會出HDR
實際上影響唔大

另外想用HomeKit 係咪即係要喂Siri?
咁樣買粒HomePod Mini會好啲
Apple TV 香港冇Siri

美水價錢如何 我見大陸水貨 $5,400超級吸引

咁如果dolby atoms呢
apple岩岩update完homepod可以出到dolby atoms
呢樣係咪就算部電視唔support都可以做到

我又心大心細 買55" X90H 定49" X95H 搭多條sound bar
定買x95G 好呢

X90H 55寸賣948美金未加運費
要留意美水係收唔到香港電視台，要用電視盒先得，但就有google service

X95G早已停產, 冇理由2021仲買2019機

我投49X9500H

唔洗變壓器?

睇完你地上面 x90h 同x95h 既詳細比較 其實我都芳心暗許49" X95H
想問下配搭soundbar 既時候 有無咩要注意
而家睇中左 sony 隻 ht-x8500

我見hkepc 有人買過A9G 係110-240V

HT-X8500人聲濛

建議HT-G700

如果日後會加後置, 就HT-Z9F

Yes
Ps5

加o後置既意思係加 subwoofer?
如果係同8500 差唔多價位呢？

係咪應該會update X9500H條line?
因為我應該2月尾先買

加後置即係買左2隻喇叭放SOFA後面, 做到5.1效果

HT-X8500你可以去試聽下先, 不過如果你為ATMOS效果就有可能失望

去馬啦 我都係訂左水咋
佢又會幫手改區 我都係打機為主

一定會

不過1月發佈完, 香港通常5-6月先開賣

55"做到$4660只此一家

$4660買行貨只買到43"入門機

往常發佈左新

現有型號係咪會即時減價？

平返3/4K都好呀

TH-40HX700H $4480算唔算ok?
$4380無貨

就係為atmos 效果 等我聽日去試試佢先

巴打介唔介意講下X95H 同 X95H既比較呀？

唔會點減價

如果要 40" 你別無選擇

43都ok 最好有似pan記咁有5年保

冇向上發聲喇叭ATMOS效果你會失望

真係要好好ATMOS效果你需要JBL BAR 9.1, SAMSUNG Q950T

X95H 同 X95H ????

你買P記 TH-40HX700H啦, 5年保得PANASONIC有

今年PANASONIC冇出新款43"

X95G & X95H

好詳細 睇你咁樣比較 都係買X9500H 好似正啲
本身電腦用緊隻G-SYNC 2K 144HZ既MON 得張3070 都好難去到144 2K

始終120FPS 打啲類似CYPERPUNK2077 先有用 但係如果唔4K 又過唔到自己個關

2077唔支援120fps

X95G 2019年機款, X95H 2020年機款

X95H係X95G後繼型號

X95H 直下式背光 Local Dimming效果比較好, 光位溢出改善左
X95H 可視角好D
X95H 黑位好D
X95H 防反光好D
X95H 色域再廣闊D, 即係顏色多D
55" X95H 喇叭音質會好D, 因為有4隻喇叭, 49" X95H 就同 X95G 分別不大

弱弱一問

X95H即係上面講緊個部Sony 55X9500H嗎？

RTX 3080 開光追都去唔到4K120, 更何況PS5

對. 同一樣野黎

我睇官網55” X95H標價19990
係咪坊間大舖都係15000左右？

大鋪$18000左右掛, 有贈品送

細鋪AVOUTLET就$14550, 冇贈品送, 都係行貨, 有單有3年保養, SONY上門裝機

雖然係大陸評測, 都可以睇下

我叠埋心水架喇 只係屋企黎緊屋企油油 等油埋牆先裝

師兄你收左機可唔可以用下黎打機試下 聽講Samsung QLED機打機同用外置裝置有鬼影問題

一出個時 記唔記得 賣幾錢？？？

無問題呀 我到時試曬fifa / fps 嗰啲game
不過我只可以拎住ps4試 ps5未送到

咁正子
希望遲下我部機都無事啦

鬼影嗰到我都唔知點搞好
我有睇rtings教嘅setting 到時應該跟住做

你有冇睇#680條片？

55X95H 推出日期：5月25日 售價：HK$20,990
49X95H 推出日期：5月20日 售價：HK$13,990
65X80H 推出日期：5月20日 售價：HK$17,990
55X80H 推出日期：5月20日 售價：HK$10,990
49X80H 推出日期：5月20日 售價：HK$7,490
43X80H 推出日期：5月20日 售價：HK$6,090

試下PS4插落HDMI 1 or 2試, HDMI 1 & 2 仲係2.0

同埋電視系統更新左先試

收到
打機嗰陣係唔係用遊戲模式就得？

三叔唔清楚
不過罪大既原廠架都係兩粒螺絲就孭得起77"以下既機，再上唔知

準備買部samsung Tu7000 43
想問安裝set野調色 自己搞唔搞得掂？
利申 住唐樓

原價定av outlet價？

係, 佢正常DETECT到PS4會自動開遊戲模式

行貨有師傅上門安裝

原價

你都有出現鬼影？
我未睇呀，等買左部機先。

兩粒螺絲係用膠塞定拉爆？

係咪手動關左個遊戲模式就無事？

唔知道，我都冇機，只知關左遊戲mode個手制輸入延遲會大左

但係咪同正常電視唔太大分別？只係game mode特別靈敏左？

個mon未到
建議你睇咗先

睇錯左以為你機到左試左無事

現在既電視每隻牌子都有Game mode去降低輸入延遲

一般有咩贈品送？
有無19 soundbar 送？

哭撚左

聽日會打包膠出黎
我講嗰條片就係Q70T試緊gameplay

why?

可以關架應該

超市禮卷，有D會送埋Soundbar

羊毛出自羊身上

做咩要哭好野黎架啵

唔該哂！

我睇片睇唔出d咩 可能要親身試先知

好似都係有缺憾咁 少少完美主義 但窮撚又買唔起貴電視

因為用Q70T好似要關左個game mode先改善到鬼影問題

全世界同型號都一樣，唔係水貨問題，如果有事行貨水貨都一樣

冇話窮撚唔窮撚，各取所需姐

On game mode there is no upscale or picture processing as it causes input lag

如果有錢直接買LG CX或者Sony電視，買Samsung因為水貨QLED機性價比最高

廳個部原廠師傅裝，佢一黎手就鑽落去，無睇到係咩螺絲
不過都幾年前，唔記得喇

房部43"就膠塞，因為係自己裝既，同埋唔係石屎牆，拉唔拉爆都無分別

想問下sony 9500h好定LG oled 好
係咁比啲唔同鋪既sales左右到 好難揀

係盛澤入左手q80t已經裝埋，睇片聲音都好正，因為ps5要月尾左右先到手試唔到game mode住，其他暫時就無問題，呢個價錢真係好抵，唔介意個小小畫質q70t再慳2千拎黎衝多條soundbar性價比應該仲高

btw多謝樓主咁熱心解答問題

恭喜晒巴打入手好機
呢度d師兄好幫手，我呢d煩膠仲要乜都唔識都有問必答

啲聲點正法

睇咩多？
電視，睇波，打機多就X9500H, LED會襟玩啲唔洗驚燒印就住黎用
睇戲，NETFLIX多就OLED，淨係上下黑邊唔會漏光唔會灰白呢一點個浸沉感都已經差好遠

恭喜巴打入手正機

記得做系統更新，每個月一次到

我唔係幾識形容我對聲呢啲冇咁專業，我廳用緊p記hx700，同佢對比感覺q80t啲聲好似有方向啲聲好廣，其他咩野低音高音我隻耳仔冇咁好唔識分

諗左排sony定samsung，但最後綜合都係買水貨samsung，價錢真係無得輸又唔怕燒印就住就住，同埋我覺得打機個邊實有方法解決

幫到各位係我既榮幸

LG OLED 除咗有個燒印隱憂之外 全部都好過X9500H

過咗半年 平得$1000？

邊部？

55x9500h

$20990=> $19990

平得一千

咁有冇邊部同級既LG LED suggestion?

大鋪現金價可能平D

最平梗係細鋪Avoutlet

LG得OLED係ok, 佢D LED TV好差

只睇NETFLIX, BLU-RAY, YOUTUBE, 可以買LG CX, SONY A8H / A9S

要雜食, 睇電視台, 財經台, 波台, 長時間打機, 唔想就住就住用, 買X9500H或者其他LED TV, 睇BUDGET

唔煩, 大家交流下姐

巴打，如果主要Netflix YouTube 同ps5 /xbox，55吋，CX 定GX好啲？ 或者Sony 有冇邊部Mij 泊得住CX GX 又差唔多價位？ Thank you.

LG CX同GX分別只係GX有Gallery OLED 無縫纖薄設計, 薄機身, 同埋喇叭輸出高D

LG CX/GX都有HDMI 2.1, 完整支援PS5/XBX 4K120特點
LG CX48, $13790
LG GX55, $21600

SONY OLED有以下, 本人覺得影像處理SONY比較好, 缺點係只有HDMI 2.0, 最高支援4K60
48" A9S 與LG CX/GX 同級, 馬來西亞製, $13680
55" A8H 與LG CX/GX 同級, 日本製, $17750

用OLED TV打PS5/XBX要注意每次唔好打用一隻GAME大耐, 特別係有HP計, POWER計, SPEED計, 積分計, 地圖果D GAME, 怕佢燒印, 同一畫面項目顯示6-7個鐘就已經有風險

好嚴重喎

如果轉場時間大約有1-2mins呢

聽日請假收機??

嘩 真係要好錫住部機嚟用
如果返緊工 屋企人開嚟睇tvb 就gg
了

財經台掛機播

其實咁貴買部電視要就住就住用都幾煩...都係LCD好

屋企有人

打機嘅話有轉場時間 應該唔洗咁擔心

再請教下，Samsung 65吋Q70T / 95T 同 Sony 65吋x9000h / 9500h

同手QLED 定 LED 好❓🙏🙏🙏

SAMSUNG QLED TV (Q60T/Q70T/Q80T/Q95T) 只係LCD+QUANTUM量子點膜+LED背光

SONY X8000H/X8500H/X9000H/X9500H LED TV個Triluminos Display都係用量子點膜+LED背光

所以只是叫法唔同, 本質沒有分別

問多次先

上牆活動架 日日拉 捱唔捱到？

q70t同80t最大分別係咪喇叭？

YES

巴打講到哩部都好正，早知慳返幾千蚊買呢部算
今日放工返黎見到兩老煲左成粒幾鐘三色台睇黎個logo位個印都係遲早問題

今日買左hx900h了，係大鋪買折左$7200左右主要睇netflix睇波同打機，希望ok

幫TVB賣廣告, 每次開機都出現

除左光度, 你果部仲正

今日係街都睇過部65HX900H, 都幾好, 顏色自然

睇下巴打收貨後有冇包膠睇

想問下主要打ps4/ps5 用 筆直1萬蚊樓下 43吋
SONY X85H 係咪都唔錯

要幫人買部43吋電視 岩岩刨左陣連登
LG永不考慮 P記耐用有五年保 SONY就畫質靚

其實想建議第一頁照埋邊間黃店買電視
係咪只有AVOutlet?

如果筆直六千以下邊部好

嘩，咁果2000$真係拎去買soundbar仲抵

可以

不過我建議你買SONY 49X9500H ($9790), 如果放到49", 否則就43X8500H

找搵的, 是來自AVOUTLET黃店的

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K Lite影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 顏色豐富, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

想換電視50吋到
想問依家電視個吋係計個畫面定係計埋個邊框
同沙發距離係2米到
唔會用黎打機,係咪唔洗揀100HZ用50HZ就夠
係咪依家啲電視都有得上網用youtube睇片/netflix
同埋我放個位係掛牆,有冇啲咩要注意

thank you ching

係.

55Q70T + SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR / DENON DHT-S216 SOUNDBAR

1. 計個畫面對角線, 同沙發距離係2米到
ANS: 49"或55"都可以

2. 依家啲電視9成都有得上網睇YOUTUBE/NETFLIX

3. 唔會用黎打機,係咪唔洗揀100HZ用50HZ就夠
ANS: 100HZ PANEL 睇電視/睇片/睇劇果陣畫面都會順暢D, 例如財經台D股價條, 睇波會少D殘影, 100HZ電視機開埋motionflow / auto motion plus等插畫面功能, 可以令畫面極流暢
例子: 你電腦睇一段4K30P既片, 同4K60P既片, 流暢度既分別, 一眼睇得出

掛牆方面要其他有經驗既巴打答

請問梳化電視距離大約2米

49定55吋好？

原來上面答左

自膠

原來pan記無AirPlay
咁最抵玩 係咪***
想買43-50” 上一代機都ok

BUDGET? 要幾大尺寸?

Under 5k
買上一代機 係咪可以貪d 50”
有AirPlay, youtube, Netflix, 黃藍viu都夠

no la
local dimming 先係最大分別
電視唔睇喇叭
要聲好另外再買

我覺得local dimming唔熄燈係睇唔到出有大分別

可能我舊款唔夠多分區

不過直下式光度高係事實

數據上係咁講
始終兩老都係會睇電視，一陣禮拜日睇埋跑馬仲大鑊

上代機好多都買唔到

Samsung 50TU8000 行貨 (50")
$5080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP, 有黃藍VIU, YOUTUBE, NETFLIX
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

特別推介以下:
Samsung 55Q70T 水貨 (55")
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP, 有黃藍VIU, YOUTUBE, NETFLIX
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, 支援PS5

財經, 跑馬, TVB劇集

OLED 三大殺手

巴打可以做OLED測試員

呢個測試好很貴
兩老我諗一日睇兩個鐘三色台咁上下，已經吩咐咗佢地久唔久轉台希望叫得郁

Thanks
不過50” 無乜選擇
43”/47”呢

Samsung 43TU7000
$3880
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP
5. 舊款搖控

Samsung 43TU8000
$4080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

Samsung 43TU8500
$4480
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位夠黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR / AV AMP

想問每一晚電視熄搖控個power外
仲要唔要關插頭電掣？
因為熄搖控 其實只係待命

有兩老一齊用就買LED啦
我知我屋企人都成日睇新聞台同財經台，所以先買LED最貴果個都唔買OLED

用搖控熄就可以了, 唔需要關插頭電掣

LG OLED 用搖控熄機後會自動進行畫面清洗程序以減少燒印機會, 如果關插頭電掣, 程序就不能運行

另外如果關插頭電掣, 下次開機時間會長好多, 因為要LOAD OS

買電視機 / 換電視機 集中討論區 (24)

普通4k led咋
係咪都不用關電掣？？

我覺得不需要，搖控設計成咁就預左

因為OLED關係，上年612之前83台已經係部機度永遠消失
因為買機個下我就知唔剷83既話實會比人煲爛
CCTVB劇都還好
83條綠色BAR真係唔撚掂，死鳩硬

想問問意見
我屋企裝修想換電視
預算5500
想買部50-55
因為我Sofa到電視位有3米
大家有無建議？